(第五季) 連登馬膽王挑戰賽 2016-17

(第五季) 連登馬膽王挑戰賽 2016-17

玩法：

2016-2017連登馬膽王挑戰賽 共有五個季度:

第一季: 2016/09/03 - 2016/10/30 (16次賽事)

第二季: 2016/11/06 - 2017/01/01 (16次賽事)

第三季: 2017/01/08 - 2017/03/05 (17次賽事) 煲仔飯

第四季: 2017/03/12 - 2017/05/07 (17次賽事) smartgame

第五季: 2017/05/13 - 2017/07/12 (17次賽事)

2017/07/16 煞科日將是馬膽王終極冠軍賽，詳情容後公佈。

-每個賽馬日貼一隻馬
-可選擇任何場次的馬匹
-公布排位後才可貼馬
-第一場開賽前半小時前截止貼馬 (例如 13:00 開跑第一場, 12:29:59 就係最後可接受貼馬時間)
-馬匹不能改動，除非截止前馬匹退出
-截止後馬匹退出，或競賽中退出皆沒有分
-萬一賽事取消，所選馬匹列為退出馬
-預知貼唔到馬 (例如工幹,旅遊) , 講聲可提早貼馬

-計分法 :
參賽者在一個賽馬日中，貼出之馬匹跑入頭三名，各得「高登馬膽王」分數如下
第一名 12分
第二名 6分
第三名 4分

-排名鬥當季累積分數, 如出現相同累積總分的情況，則以當季獲得最多第一名的參賽者計算；如勝出第一名之數目相同，則再比較勝出第二名之數目，如此類推直至計算至勝出第四名之數目為止，以決定最終「連登馬膽王」誰屬。

-每季有16位參賽者

-參賽者去留決定 : 總成績排名在前10名可接落下一季

- 如有二或更多人排名在10名或以上 就用公平方法決定誰留級

- 第11名有可以參加下一季預選賽，爭取留級機會

-參賽者成績排名在10名以下, 下一季就要暫且退下

- 剛季被退下者 不得報名參加接著一季既賽事, 以騰出機會畀新挑戰者

-留到級既 如果下一季放棄參賽， 將會由當季排名最高者補上

-如有爭議，主辦者擁有最終決定權

新人報到

留名報到

歡迎

暫時14位參賽者

1 / smartgame
2 / 煲仔飯
3 / 四連環
4 / 鄭恩地
5 / 挪威的公爵
6 / 松岡茉優
7 / M.Reus
8 / 女朋友係貓
9 / 有得威😎
10 / 二傳手馬達
11 / 博(3cm)
12 / 紅衣好醒神
13 / 巴剎爾
14 / 鐵膽龍
15 /
16 /

真係新手無知一問，計分方式係咪就係好似騎師王咁計頭馬12分，第二6分，而唔計埋隻馬個賠率？

係

收到 唔該巴打

Yeah又新一季鳥

lm

貼馬
勝得威

出埋場次 please

收到thx
R3 勝得威

John

有位就預埋我

報名去呢度

7點45個part係邊個先到

你

第五季連登馬膽王賽事全部16名參賽者

1 / smartgame
2 / 煲仔飯
3 / 四連環
4 / 鄭恩地
5 / 挪威的公爵
6 / 松岡茉優
7 / M.Reus
8 / 女朋友係貓
9 / 有得威😎
10 / 二傳手馬達
11 / 博(3cm)
12 / 紅衣好醒神
13 / 巴剎爾
14 / 鐵膽龍
15 / 情迷熱杏霜
16 / 真係簡單

預選賽頭6名入晒圍， 你有壓力， 我有壓力。

30 / 0 | 博(3cm) | R1 跑馬仔-Q R7 包裝騎士-W R8 越感-W
28 / 0 | 紅衣好醒神 | R3 破風者-W R6 問鼎高峰-W R8 叫關健康-P
24 / 0 | 巴剎爾 | R1 跑馬仔-Q R2 敬無極-Q R3 破風者-W
22 / 0 | 鐵膽龍 | R3 破風者-W R4 翡翠福星-Q R8 叫關健康-P
18 / 0 | 真係簡單 | R1 欖球鑽石-F R3 破風者-W R8 美妙星-Q
18 / 0 | 情迷熱杏霜 | R1 跑馬仔-Q R2 和諧小子-W R5 獻惑-L

R3 加洲議長

R3 加州議長

參賽者 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名

smartgame / 0 / 0 0 0 0 0 / R
煲仔飯 / 0 / 0 0 0 0 0 / R
四連環 / 0 / 0 0 0 0 0 / R
鄭恩地 / 0 / 0 0 0 0 0 / R
挪威的公爵 / 0 / 0 0 0 0 0 / R
松岡茉優 / 0 / 0 0 0 0 0 / R
M.Reus / 0 / 0 0 0 0 0 / R
女朋友係貓 / 0 / 0 0 0 0 0 / R 3 加州議長
有得威😎 / 0 / 0 0 0 0 0 / R
二傳手馬達 / 0 / 0 0 0 0 0 / R 3 加州議長
博(3cm) / 0 / 0 0 0 0 0 / R 3 勝得威
紅衣好醒神 / 0 / 0 0 0 0 0 / R
巴剎爾 / 0 / 0 0 0 0 0 / R
鐵膽龍 / 0 / 0 0 0 0 0 / R
情迷熱杏霜 / 0 / 0 0 0 0 0 / R
真係簡單 / 0 / 0 0 0 0 0 / R

五場 鞍歌

R1 旺蝦王

lm 追po
支持巴打有心搞

r5 鞍歌

R5 鞍歌

R3 勝得威

R1旺蝦王

參賽者 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名

smartgame / 0 / 0 0 0 0 0 / R 5 鞍歌
煲仔飯 / 0 / 0 0 0 0 0 / R 3 勝得威
四連環 / 0 / 0 0 0 0 0 / R 5 鞍歌
鄭恩地 / 0 / 0 0 0 0 0 / R 1 旺蝦王
挪威的公爵 / 0 / 0 0 0 0 0 / R 1 旺蝦王
松岡茉優 / 0 / 0 0 0 0 0 / R
M.Reus / 0 / 0 0 0 0 0 / R 1 旺蝦王
女朋友係貓 / 0 / 0 0 0 0 0 / R 3 加州議長
有得威😎 / 0 / 0 0 0 0 0 / R 1 旺蝦王
二傳手馬達 / 0 / 0 0 0 0 0 / R 3 加州議長
博(3cm) / 0 / 0 0 0 0 0 / R 3 勝得威
紅衣好醒神 / 0 / 0 0 0 0 0 / R 5 鞍歌
巴剎爾 / 0 / 0 0 0 0 0 / R
鐵膽龍 / 0 / 0 0 0 0 0 / R 1 旺蝦王
情迷熱杏霜 / 0 / 0 0 0 0 0 / R 5 鞍歌
真係簡單 / 0 / 0 0 0 0 0 / R 1 旺蝦王

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者

R 1 旺蝦王 / 0 / 0 0 0 0 0 / 鄭恩地
R 1 旺蝦王 / 0 / 0 0 0 0 0 / 挪威的公爵
R 1 旺蝦王 / 0 / 0 0 0 0 0 / M.Reus
R 1 旺蝦王 / 0 / 0 0 0 0 0 / 有得威😎
R 1 旺蝦王 / 0 / 0 0 0 0 0 / 鐵膽龍
R 1 旺蝦王 / 0 / 0 0 0 0 0 / 真係簡單
R 3 加州議長 / 0 / 0 0 0 0 0 / 女朋友係貓
R 3 加州議長 / 0 / 0 0 0 0 0 / 二傳手馬達
R 3 勝得威 / 0 / 0 0 0 0 0 / 煲仔飯
R 3 勝得威 / 0 / 0 0 0 0 0 / 博(3cm)
R 5 鞍歌 / 0 / 0 0 0 0 0 / smartgame
R 5 鞍歌 / 0 / 0 0 0 0 0 / 四連環
R 5 鞍歌 / 0 / 0 0 0 0 0 / 紅衣好醒神
R 5 鞍歌 / 0 / 0 0 0 0 0 / 情迷熱杏霜
R / 0 / 0 0 0 0 0 / 松岡茉優
R / 0 / 0 0 0 0 0 / 巴剎爾

鞍歌

R 場次 馬名 / 參賽者

R 1 旺蝦王 W / 鄭恩地
R 1 旺蝦王 W / 挪威的公爵
R 1 旺蝦王 W / M.Reus
R 1 旺蝦王 W / 有得威😎
R 1 旺蝦王 W / 鐵膽龍
R 1 旺蝦王 W / 真係簡單
R 3 加州議長 P / 女朋友係貓
R 3 加州議長 P / 二傳手馬達
R 3 勝得威 W / 煲仔飯
R 3 勝得威 W / 博(3cm)
R 5 鞍歌 L / smartgame
R 5 鞍歌 L / 四連環
R 5 鞍歌 L / 紅衣好醒神
R 5 鞍歌 L / 情迷熱杏霜
R / 松岡茉優
R / 巴剎爾

1/17
排名 / 積分 / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 12 / R 1 旺蝦王 W / 鄭恩地
1 / 12 / R 1 旺蝦王 W / 挪威的公爵
1 / 12 / R 1 旺蝦王 W / M.Reus
1 / 12 / R 1 旺蝦王 W / 有得威😎
1 / 12 / R 1 旺蝦王 W / 鐵膽龍
1 / 12 / R 1 旺蝦王 W / 真係簡單
1 / 12 / R 3 勝得威 W / 煲仔飯
1 / 12 / R 3 勝得威 W / 博(3cm)
9 / 4 / R 3 加州議長 P / 女朋友係貓
9 / 4 / R 3 加州議長 P / 二傳手馬達
11 / 0 / R 5 鞍歌 L / smartgame
11 / 0 / R 5 鞍歌 L / 四連環
11 / 0 / R 5 鞍歌 L / 紅衣好醒神
11 / 0 / R 5 鞍歌 L / 情迷熱杏霜
11 / 0 / R / 松岡茉優
11 / 0 / R / 巴剎爾

又沉大船

第一位了

一開波護級戰

岩岩先醒起要出馬

kw 我可能要飛 出定先
傑飛

出馬
R3 勝利仔

r8 愛樂寶

R2 心有靈犀

留名跟隊

五場 肥仔

R3 勝利仔

積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者 / 排名

12 / 1 0 0 0 0 / R / 鄭恩地 / 1
12 / 1 0 0 0 0 / R 7 傑飛 / 挪威的公爵 / 1
12 / 1 0 0 0 0 / R / M.Reus / 1
12 / 1 0 0 0 0 / R / 有得威😎 / 1
12 / 1 0 0 0 0 / R / 鐵膽龍 / 1
12 / 1 0 0 0 0 / R 2 心有靈犀 / 真係簡單 / 1
12 / 1 0 0 0 0 / R / 煲仔飯 / 1
12 / 1 0 0 0 0 / R 3 勝利仔 / 博(3cm) / 1
4 / 0 0 1 0 0 / R 3 勝利仔 / 女朋友係貓 / 9
4 / 0 0 1 0 0 / R / 二傳手馬達 / 9
0 / 0 0 0 0 1 / R / smartgame / 11
0 / 0 0 0 0 1 / R 5 肥仔 / 四連環 / 11
0 / 0 0 0 0 1 / R / 紅衣好醒神 / 11
0 / 0 0 0 0 1 / R / 情迷熱杏霜 / 11
0 / 0 0 0 0 0 / R 8 愛樂寶 / 松岡茉優 / 11
0 / 0 0 0 0 0 / R / 巴剎爾 / 11

r7順勢寶

1場海之濤

R7 順勢寶

R1 海之濤

R5 肥仔

R3 康樂神駒

我新

積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

12 / 1 0 0 0 0 / R 5 肥仔 / 鄭恩地
12 / 1 0 0 0 0 / R 7 傑飛 / 挪威的公爵
12 / 1 0 0 0 0 / R / M.Reus
12 / 1 0 0 0 0 / R 2 心有靈犀 / 有得威😎
12 / 1 0 0 0 0 / R 1 海之濤 / 鐵膽龍
12 / 1 0 0 0 0 / R 2 心有靈犀 / 真係簡單
12 / 1 0 0 0 0 / R 3 康樂神駒 / 煲仔飯
12 / 1 0 0 0 0 / R 3 勝利仔 / 博(3cm)
4 / 0 0 1 0 0 / R 3 勝利仔 / 女朋友係貓
4 / 0 0 1 0 0 / R 2 心有靈犀 / 二傳手馬達
0 / 0 0 0 0 1 / R 7 順勢寶 / smartgame
0 / 0 0 0 0 1 / R 5 肥仔 / 四連環
0 / 0 0 0 0 1 / R / 紅衣好醒神
0 / 0 0 0 0 1 / R 1 海之濤 / 情迷熱杏霜
0 / 0 0 0 0 0 / R 8 愛樂寶 / 松岡茉優
0 / 0 0 0 0 0 / R 7 順勢寶 / 巴剎爾

R6 你知我意

積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

12 / 1 0 0 0 0 / R 5 肥仔 / 鄭恩地
12 / 1 0 0 0 0 / R 7 傑飛 / 挪威的公爵
12 / 1 0 0 0 0 / R 6 你知我意 / M.Reus
12 / 1 0 0 0 0 / R 2 心有靈犀 / 有得威😎
12 / 1 0 0 0 0 / R 1 海之濤 / 鐵膽龍
12 / 1 0 0 0 0 / R 2 心有靈犀 / 真係簡單
12 / 1 0 0 0 0 / R 3 康樂神駒 / 煲仔飯
12 / 1 0 0 0 0 / R 3 勝利仔 / 博(3cm)
4 / 0 0 1 0 0 / R 3 勝利仔 / 女朋友係貓
4 / 0 0 1 0 0 / R 2 心有靈犀 / 二傳手馬達
0 / 0 0 0 0 1 / R 7 順勢寶 / smartgame
0 / 0 0 0 0 1 / R 5 肥仔 / 四連環
0 / 0 0 0 0 1 / R 3 勝利仔 / 紅衣好醒神
0 / 0 0 0 0 1 / R 1 海之濤 / 情迷熱杏霜
0 / 0 0 0 0 0 / R 8 愛樂寶 / 松岡茉優
0 / 0 0 0 0 0 / R 7 順勢寶 / 巴剎爾

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

R 1 海之濤 / 12 / 1 0 0 0 0 / 鐵膽龍 / 1
R 1 海之濤 / 0 / 0 0 0 0 1 / 情迷熱杏霜 / 11
R 2 心有靈犀 / 12 / 1 0 0 0 0 / 有得威😎 / 1
R 2 心有靈犀 / 12 / 1 0 0 0 0 / 真係簡單 / 1
R 2 心有靈犀 / 4 / 0 0 1 0 0 / 二傳手馬達 / 9
R 3 勝利仔 / 12 / 1 0 0 0 0 / 博(3cm) / 1
R 3 勝利仔 / 4 / 0 0 1 0 0 / 女朋友係貓 / 9
R 3 勝利仔 / 0 / 0 0 0 0 1 / 紅衣好醒神 / 11
R 3 康樂神駒 / 12 / 1 0 0 0 0 / 煲仔飯 / 1
R 5 肥仔 / 12 / 1 0 0 0 0 / 鄭恩地 / 1
R 5 肥仔 / 0 / 0 0 0 0 1 / 四連環 / 11
R 6 你知我意 / 12 / 1 0 0 0 0 / M.Reus / 1
R 7 傑飛 / 12 / 1 0 0 0 0 / 挪威的公爵 / 1
R 7 順勢寶 / 0 / 0 0 0 0 1 / smartgame / 11
R 7 順勢寶 / 0 / 0 0 0 0 0 / 巴剎爾 / 11
R 8 愛樂寶 / 0 / 0 0 0 0 0 / 松岡茉優 / 11

Sor遲到，報名

R2 心有靈犀
R3 勝利仔
R4 好叻仔

今季要護級了

有隊友了

做乜9

肥仔 慳咁多位一滴都無

我又同上季一樣（開季又包尾）

R 場次 馬名 / 參賽者

R 1 海之濤 Q / 鐵膽龍
R 1 海之濤 Q / 情迷熱杏霜
R 2 心有靈犀 L / 有得威😎
R 2 心有靈犀 L / 真係簡單
R 2 心有靈犀 L / 二傳手馬達
R 3 勝利仔 W / 博(3cm)
R 3 勝利仔 W / 女朋友係貓
R 3 勝利仔 W / 紅衣好醒神
R 3 康樂神駒 F / 煲仔飯
R 5 肥仔 L / 鄭恩地
R 5 肥仔 L / 四連環
R 6 你知我意 L / M.Reus
R 7 傑飛 L / 挪威的公爵
R 7 順勢寶 W / smartgame
R 7 順勢寶 W / 巴剎爾
R 8 愛樂寶 W / 松岡茉優

2/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 24 / 2 0 0 0 0 / R 3 勝利仔 W / 博(3cm)
2 / 18 / 1 1 0 0 0 / R 1 海之濤 Q / 鐵膽龍
3 / 16 / 1 0 1 0 0 / R 3 勝利仔 W / 女朋友係貓
4 / 12 / 1 0 0 1 0 / R 3 康樂神駒 F / 煲仔飯
5 / 12 / 1 0 0 0 1 / R 2 心有靈犀 L / 有得威😎
5 / 12 / 1 0 0 0 1 / R 2 心有靈犀 L / 真係簡單
5 / 12 / 1 0 0 0 1 / R 3 勝利仔 W / 紅衣好醒神
5 / 12 / 1 0 0 0 1 / R 5 肥仔 L / 鄭恩地
5 / 12 / 1 0 0 0 1 / R 6 你知我意 L / M.Reus
5 / 12 / 1 0 0 0 1 / R 7 傑飛 L / 挪威的公爵
5 / 12 / 1 0 0 0 1 / R 7 順勢寶 W / smartgame
5 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 7 順勢寶 W / 巴剎爾
5 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 8 愛樂寶 W / 松岡茉優
14 / 6 / 0 1 0 0 1 / R 1 海之濤 Q / 情迷熱杏霜
15 / 4 / 0 0 1 0 1 / R 2 心有靈犀 L / 二傳手馬達
16 / 0 / 0 0 0 0 2 / R 5 肥仔 L / 四連環

R10 四季旺

R5 帝豪寶寶

r6 銀豐神駒

五場 帝豪寶寶

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 24 / 2 0 0 0 0 / R 5 帝豪寶寶 / 博(3cm)
2 / 18 / 1 1 0 0 0 / R / 鐵膽龍
3 / 16 / 1 0 1 0 0 / R 10 四季旺 / 女朋友係貓
4 / 12 / 1 0 0 1 0 / R / 煲仔飯
5 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / 有得威😎
5 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / 真係簡單
5 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / 紅衣好醒神
5 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / 鄭恩地
5 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus
5 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / 挪威的公爵
5 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / smartgame
5 / 12 / 1 0 0 0 0 / R / 巴剎爾
5 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 6 銀豐神駒 / 松岡茉優
14 / 6 / 0 1 0 0 1 / R / 情迷熱杏霜
15 / 4 / 0 0 1 0 1 / R / 二傳手馬達
16 / 0 / 0 0 0 0 2 / R 5 帝豪寶寶 / 四連環

R1 旅英駿爵

R1 旅英俊爵

r1旅英駿爵

旅英駿爵 鬥 帝豪寶寶 之局漸漸成形

R7 仁愛之星

92
紅衣好醒神
15 分鐘前
R5 帝豪寶寶

時巳超

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 24 / 2 0 0 0 0 / R 5 帝豪寶寶 / 博(3cm)
2 / 18 / 1 1 0 0 0 / R 1 旅英駿爵 / 鐵膽龍
3 / 16 / 1 0 1 0 0 / R 10 四季旺 / 女朋友係貓
4 / 12 / 1 0 0 1 0 / R 7 仁愛之星 / 煲仔飯
5 / 12 / 1 0 0 0 1 / R 5 帝豪寶寶 / 有得威😎
5 / 12 / 1 0 0 0 1 / R 1 旅英駿爵 / 真係簡單
5 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / 紅衣好醒神
5 / 12 / 1 0 0 0 1 / R 5 帝豪寶寶 / 鄭恩地
5 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus
5 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / 挪威的公爵
5 / 12 / 1 0 0 0 1 / R 5 帝豪寶寶 / smartgame
5 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 1 旅英駿爵 / 巴剎爾
5 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 6 銀豐神駒 / 松岡茉優
14 / 6 / 0 1 0 0 1 / R 1 旅英駿爵 / 情迷熱杏霜
15 / 4 / 0 0 1 0 1 / R 5 帝豪寶寶 / 二傳手馬達
16 / 0 / 0 0 0 0 2 / R 5 帝豪寶寶 / 四連環

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

R 1 旅英駿爵 / 18 / 1 1 0 0 0 / 鐵膽龍 / 2
R 1 旅英駿爵 / 12 / 1 0 0 0 1 / 真係簡單 / 5
R 1 旅英駿爵 / 12 / 1 0 0 0 0 / 巴剎爾 / 5
R 1 旅英駿爵 / 6 / 0 1 0 0 1 / 情迷熱杏霜 / 14
R 5 帝豪寶寶 / 24 / 2 0 0 0 0 / 博(3cm) / 1
R 5 帝豪寶寶 / 12 / 1 0 0 0 1 / 有得威😎 / 5
R 5 帝豪寶寶 / 12 / 1 0 0 0 1 / 鄭恩地 / 5
R 5 帝豪寶寶 / 12 / 1 0 0 0 1 / smartgame / 5
R 5 帝豪寶寶 / 4 / 0 0 1 0 1 / 二傳手馬達 / 15
R 5 帝豪寶寶 / 0 / 0 0 0 0 2 / 四連環 / 16
R 6 銀豐神駒 / 12 / 1 0 0 0 0 / 松岡茉優 / 5
R 7 仁愛之星 / 12 / 1 0 0 1 0 / 煲仔飯 / 4
R 10 四季旺 / 16 / 1 0 1 0 0 / 女朋友係貓 / 3
R / 12 / 1 0 0 0 1 / 紅衣好醒神 / 5
R / 12 / 1 0 0 0 1 / M.Reus / 5
R / 12 / 1 0 0 0 1 / 挪威的公爵 / 5

帝豪寶寶

又比牙拉逼害

之前次次外檔就話有得賴
今次終於內檔直路均速到咁

唔係香港未有得睇 係咪又係轉腳論論盡盡

R 場次 馬名 / 參賽者

R 1 旅英駿爵 P / 鐵膽龍
R 1 旅英駿爵 P / 真係簡單
R 1 旅英駿爵 P / 巴剎爾
R 1 旅英駿爵 P / 情迷熱杏霜
R 5 帝豪寶寶 P / 博(3cm)
R 5 帝豪寶寶 P / 有得威😎
R 5 帝豪寶寶 P / 鄭恩地
R 5 帝豪寶寶 P / smartgame
R 5 帝豪寶寶 P / 二傳手馬達
R 5 帝豪寶寶 P / 四連環
R 6 銀豐神駒 F / 松岡茉優
R 7 仁愛之星 W / 煲仔飯
R 10 四季旺 L / 女朋友係貓
R / 紅衣好醒神
R / M.Reus
R / 挪威的公爵

煲仔

3/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 28 / 2 0 1 0 0 / R 5 帝豪寶寶 P / 博(3cm)
2 / 24 / 2 0 0 1 0 / R 7 仁愛之星 W / 煲仔飯
3 / 22 / 1 1 1 0 0 / R 1 旅英駿爵 P / 鐵膽龍
4 / 16 / 1 0 1 0 1 / R 1 旅英駿爵 P / 真係簡單
4 / 16 / 1 0 1 0 0 / R 1 旅英駿爵 P / 巴剎爾
4 / 16 / 1 0 1 0 1 / R 5 帝豪寶寶 P / 有得威😎
4 / 16 / 1 0 1 0 1 / R 5 帝豪寶寶 P / 鄭恩地
4 / 16 / 1 0 1 0 1 / R 5 帝豪寶寶 P / smartgame
4 / 16 / 1 0 1 0 1 / R 10 四季旺 L / 女朋友係貓
10 / 12 / 1 0 0 1 0 / R 6 銀豐神駒 F / 松岡茉優

11 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / 紅衣好醒神
11 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus
11 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / 挪威的公爵

14 / 10 / 0 1 1 0 1 / R 1 旅英駿爵 P / 情迷熱杏霜
15 / 4 / 0 0 1 0 1 / R 5 帝豪寶寶 P / 二傳手馬達
15 / 4 / 0 0 1 0 2 / R 5 帝豪寶寶 P / 四連環

R1 友瑩采

r7 綫路神駒

係咪唔可以補上

R6 雷公鑿

R7 忠心義氣

四場 盈豐駿駒

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 28 / 2 0 1 0 0 / R 1 友瑩采 / 博(3cm)
2 / 24 / 2 0 0 1 0 / R / 煲仔飯
3 / 22 / 1 1 1 0 0 / R / 鐵膽龍
4 / 16 / 1 0 1 0 1 / R 6 雷公鑿 / 真係簡單
4 / 16 / 1 0 1 0 0 / R / 巴剎爾
4 / 16 / 1 0 1 0 1 / R 7 忠心義氣 / 有得威😎
4 / 16 / 1 0 1 0 1 / R / 鄭恩地
4 / 16 / 1 0 1 0 1 / R / smartgame
4 / 16 / 1 0 1 0 1 / R 1 友瑩采 / 女朋友係貓
10 / 12 / 1 0 0 1 0 / R 7 綫路神駒 / 松岡茉優
11 / 12 / 1 0 0 0 1 / R 6 雷公鑿 / 紅衣好醒神
11 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus
11 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / 挪威的公爵
14 / 10 / 0 1 1 0 1 / R / 情迷熱杏霜
15 / 4 / 0 0 1 0 1 / R / 二傳手馬達
15 / 4 / 0 0 1 0 2 / R 4 盈豐駿駒 / 四連環

r4 盈豐駿駒

R6 文藝學家

R7 綫路神駒

R5 辣得很

r5辣得很

文藝學家 R6

屌眼訓過龍
可唔可以改雷公
唔得就由佢

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 28 / 2 0 1 0 0 / R 1 友瑩采 / 博(3cm)
2 / 24 / 2 0 0 1 0 / R 6 文藝學家 / 煲仔飯
3 / 22 / 1 1 1 0 0 / R 5 辣得很 / 鐵膽龍
4 / 16 / 1 0 1 0 1 / R 6 雷公鑿 / 真係簡單
4 / 16 / 1 0 1 0 0 / R / 巴剎爾
4 / 16 / 1 0 1 0 1 / R 7 忠心義氣 / 有得威😎
4 / 16 / 1 0 1 0 1 / R 6 雷公鑿 / 鄭恩地
4 / 16 / 1 0 1 0 1 / R 4 盈豐駿駒 / smartgame
4 / 16 / 1 0 1 0 1 / R 1 友瑩采 / 女朋友係貓
10 / 12 / 1 0 0 1 0 / R 7 綫路神駒 / 松岡茉優
11 / 12 / 1 0 0 0 1 / R 6 雷公鑿 / 紅衣好醒神
11 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus
11 / 12 / 1 0 0 0 1 / R 6 文藝學家 / 挪威的公爵
14 / 10 / 0 1 1 0 1 / R 5 辣得很 / 情迷熱杏霜
15 / 4 / 0 0 1 0 1 / R 7 綫路神駒 / 二傳手馬達
15 / 4 / 0 0 1 0 2 / R 4 盈豐駿駒 / 四連環

4場 6號 獻惑

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名

1 / 28 / 2 0 1 0 0 / R 1 友瑩采
2 / 24 / 2 0 0 1 0 / R 6 文藝學家
3 / 22 / 1 1 1 0 0 / R 5 辣得很
4 / 16 / 1 0 1 0 1 / R 6 雷公鑿
4 / 16 / 1 0 1 0 0 / R 4 獻惑
4 / 16 / 1 0 1 0 1 / R 7 忠心義氣
4 / 16 / 1 0 1 0 1 / R 6 雷公鑿
4 / 16 / 1 0 1 0 1 / R 4 盈豐駿駒
4 / 16 / 1 0 1 0 1 / R 1 友瑩采
10 / 12 / 1 0 0 1 0 / R 7 綫路神駒
11 / 12 / 1 0 0 0 1 / R 6 雷公鑿
11 / 12 / 1 0 0 0 1 / R
11 / 12 / 1 0 0 0 1 / R 6 文藝學家
14 / 10 / 0 1 1 0 1 / R 5 辣得很
15 / 4 / 0 0 1 0 1 / R 7 綫路神駒
15 / 4 / 0 0 1 0 2 / R 4 盈豐駿駒

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

R 1 友瑩采 / 28 / 2 0 1 0 0 / 博(3cm) / 1
R 1 友瑩采 / 16 / 1 0 1 0 1 / 女朋友係貓 / 4
R 4 獻惑 / 16 / 1 0 1 0 0 / 巴剎爾 / 4
R 4 盈豐駿駒 / 16 / 1 0 1 0 1 / smartgame / 4
R 4 盈豐駿駒 / 4 / 0 0 1 0 2 / 四連環 / 15
R 5 辣得很 / 22 / 1 1 1 0 0 / 鐵膽龍 / 3
R 5 辣得很 / 10 / 0 1 1 0 1 / 情迷熱杏霜 / 14
R 6 文藝學家 / 24 / 2 0 0 1 0 / 煲仔飯 / 2
R 6 文藝學家 / 12 / 1 0 0 0 1 / 挪威的公爵 / 11
R 6 雷公鑿 / 16 / 1 0 1 0 1 / 真係簡單 / 4
R 6 雷公鑿 / 16 / 1 0 1 0 1 / 鄭恩地 / 4
R 6 雷公鑿 / 12 / 1 0 0 0 1 / 紅衣好醒神 / 11
R 7 忠心義氣 / 16 / 1 0 1 0 1 / 有得威😎 / 4
R 7 綫路神駒 / 12 / 1 0 0 1 0 / 松岡茉優 / 10
R 7 綫路神駒 / 4 / 0 0 1 0 1 / 二傳手馬達 / 15
R / 12 / 1 0 0 0 1 / M.Reus / 11

R 場次 馬名 / 參賽者

R 1 友瑩采 P / 博(3cm)
R 1 友瑩采 P / 女朋友係貓
R 4 獻惑 P / 巴剎爾
R 4 盈豐駿駒 Q / smartgame
R 4 盈豐駿駒 Q / 四連環
R 5 辣得很 L / 鐵膽龍
R 5 辣得很 L / 情迷熱杏霜
R 6 文藝學家 W / 煲仔飯
R 6 文藝學家 W / 挪威的公爵
R 6 雷公鑿 P / 真係簡單
R 6 雷公鑿 P / 鄭恩地
R 6 雷公鑿 P / 紅衣好醒神
R 7 忠心義氣 L / 有得威😎
R 7 綫路神駒 Q / 松岡茉優
R 7 綫路神駒 Q / 二傳手馬達
R / M.Reus

4/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 36 / 3 0 0 1 0 / R 6 文藝學家 W / 煲仔飯
2 / 32 / 2 0 2 0 0 / R 1 友瑩采 P / 博(3cm)
3 / 24 / 2 0 0 0 1 / R 6 文藝學家 W / 挪威的公爵
4 / 22 / 1 1 1 0 1 / R 4 盈豐駿駒 Q / smartgame
4 / 22 / 1 1 1 0 1 / R 5 辣得很 L / 鐵膽龍
6 / 20 / 1 0 2 0 1 / R 1 友瑩采 P / 女朋友係貓
6 / 20 / 1 0 2 0 0 / R 4 獻惑 P / 巴剎爾
6 / 20 / 1 0 2 0 1 / R 6 雷公鑿 P / 真係簡單
6 / 20 / 1 0 2 0 1 / R 6 雷公鑿 P / 鄭恩地
10 / 18 / 1 1 0 1 0 / R 7 綫路神駒 Q / 松岡茉優

11 / 16 / 1 0 1 0 1 / R 6 雷公鑿 P / 紅衣好醒神
11 / 16 / 1 0 1 0 2 / R 7 忠心義氣 L / 有得威😎

13 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus
14 / 10 / 0 1 1 0 2 / R 4 盈豐駿駒 Q / 四連環
14 / 10 / 0 1 1 0 2 / R 5 辣得很 L / 情迷熱杏霜
14 / 10 / 0 1 1 0 1 / R 7 綫路神駒 Q / 二傳手馬達

放頭

r7 鷹雄

頭場 蓮花巨星

R7 喜蓮彩星

R4 新力威

R5 劍斷浪

R7 大雄圖

r1蓮花巨星

鷹雄

r7喜蓮彩星

原來 12:30 開跑頭場，

松岡茉優， 博(3cm) 巳超時出馬

痾撚了

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 36 / 3 0 0 1 0 / R 4 新力威 / 煲仔飯
2 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
3 / 24 / 2 0 0 0 1 / R / 挪威的公爵
4 / 22 / 1 1 1 0 1 / R 7 鷹雄 / smartgame
4 / 22 / 1 1 1 0 1 / R 4 新力威 / 鐵膽龍
6 / 20 / 1 0 2 0 1 / R 7 喜蓮彩星 / 女朋友係貓
6 / 20 / 1 0 2 0 0 / R / 巴剎爾
6 / 20 / 1 0 2 0 1 / R 5 劍斷浪 / 真係簡單
6 / 20 / 1 0 2 0 1 / R 5 劍斷浪 / 鄭恩地
10 / 18 / 1 1 0 1 0 / R / 松岡茉優
11 / 16 / 1 0 1 0 1 / R 7 鷹雄 / 紅衣好醒神
11 / 16 / 1 0 1 0 2 / R 7 喜蓮彩星 / 有得威😎
13 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus
14 / 10 / 0 1 1 0 2 / R 1 蓮花巨星 / 四連環
14 / 10 / 0 1 1 0 2 / R 1 蓮花巨星 / 情迷熱杏霜
14 / 10 / 0 1 1 0 1 / R 7 大雄圖 / 二傳手馬達

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者

R 1 蓮花巨星 / 10 / 0 1 1 0 2 / 四連環
R 1 蓮花巨星 / 10 / 0 1 1 0 2 / 情迷熱杏霜
R 4 新力威 / 36 / 3 0 0 1 0 / 煲仔飯
R 4 新力威 / 22 / 1 1 1 0 1 / 鐵膽龍
R 5 劍斷浪 / 20 / 1 0 2 0 1 / 真係簡單
R 5 劍斷浪 / 20 / 1 0 2 0 1 / 鄭恩地
R 7 喜蓮彩星 / 20 / 1 0 2 0 1 / 女朋友係貓
R 7 喜蓮彩星 / 16 / 1 0 1 0 2 / 有得威😎
R 7 大雄圖 / 10 / 0 1 1 0 1 / 二傳手馬達
R 7 鷹雄 / 22 / 1 1 1 0 1 / smartgame
R 7 鷹雄 / 16 / 1 0 1 0 1 / 紅衣好醒神
R / 32 / 2 0 2 0 0 / 博(3cm)
R / 24 / 2 0 0 0 1 / 挪威的公爵
R / 20 / 1 0 2 0 0 / 巴剎爾
R / 18 / 1 1 0 1 0 / 松岡茉優
R / 12 / 1 0 0 0 1 / M.Reus

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

R 1 蓮花巨星 / 10 / 0 1 1 0 2 / 四連環 / 14
R 1 蓮花巨星 / 10 / 0 1 1 0 2 / 情迷熱杏霜 / 14
R 4 新力威 / 36 / 3 0 0 1 0 / 煲仔飯 / 1
R 4 新力威 / 22 / 1 1 1 0 1 / 鐵膽龍 / 4
R 5 劍斷浪 / 20 / 1 0 2 0 1 / 真係簡單 / 6
R 5 劍斷浪 / 20 / 1 0 2 0 1 / 鄭恩地 / 6
R 7 喜蓮彩星 / 20 / 1 0 2 0 1 / 女朋友係貓 / 6
R 7 喜蓮彩星 / 16 / 1 0 1 0 2 / 有得威😎 / 11
R 7 大雄圖 / 10 / 0 1 1 0 1 / 二傳手馬達 / 14
R 7 鷹雄 / 22 / 1 1 1 0 1 / smartgame / 4
R 7 鷹雄 / 16 / 1 0 1 0 1 / 紅衣好醒神 / 11
R / 32 / 2 0 2 0 0 / 博(3cm) / 2
R / 24 / 2 0 0 0 1 / 挪威的公爵 / 3
R / 20 / 1 0 2 0 0 / 巴剎爾 / 6
R / 18 / 1 1 0 1 0 / 松岡茉優 / 10
R / 12 / 1 0 0 0 1 / M.Reus / 13

R 場次 馬名 / 參賽者

R 1 蓮花巨星 Q / 四連環
R 1 蓮花巨星 Q / 情迷熱杏霜
R 4 新力威 L / 煲仔飯
R 4 新力威 L / 鐵膽龍
R 5 劍斷浪 W / 真係簡單
R 5 劍斷浪 W / 鄭恩地
R 7 喜蓮彩星 F / 女朋友係貓
R 7 喜蓮彩星 F / 有得威😎
R 7 大雄圖 L / 二傳手馬達
R 7 鷹雄 P / smartgame
R 7 鷹雄 P / 紅衣好醒神
R / 博(3cm)
R / 挪威的公爵
R / 巴剎爾
R / 松岡茉優
R / M.Reus

5/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 36 / 3 0 0 1 1 / R 4 新力威 L / 煲仔飯
2 / 32 / 2 0 2 0 1 / R 5 劍斷浪 W / 真係簡單
2 / 32 / 2 0 2 0 1 / R 5 劍斷浪 W / 鄭恩地
2 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
5 / 26 / 1 1 2 0 1 / R 7 鷹雄 P / smartgame
6 / 24 / 2 0 0 0 1 / R / 挪威的公爵
7 / 22 / 1 1 1 0 2 / R 4 新力威 L / 鐵膽龍
8 / 20 / 1 0 2 1 1 / R 7 喜蓮彩星 F / 女朋友係貓
9 / 20 / 1 0 2 0 1 / R 7 鷹雄 P / 紅衣好醒神
9 / 20 / 1 0 2 0 0 / R / 巴剎爾

11 / 18 / 1 1 0 1 0 / R / 松岡茉優

12 / 16 / 1 0 1 1 2 / R 7 喜蓮彩星 F / 有得威😎
13 / 16 / 0 2 1 0 2 / R 1 蓮花巨星 Q / 四連環
13 / 16 / 0 2 1 0 2 / R 1 蓮花巨星 Q / 情迷熱杏霜
15 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus
16 / 10 / 0 1 1 0 2 / R 7 大雄圖 L / 二傳手馬達

r8 皇者勝利

五場 金地飛客

R1 騂龍

1場 大步走

r3 大把籌碼

R8 皇者勝利

宜家玩到我好似淨玩禮拜三咁

R3 天皇巨星

R5 必搏

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 36 / 3 0 0 1 1 / R 8 皇者勝利 / 煲仔飯
2 / 32 / 2 0 2 0 1 / R / 真係簡單
2 / 32 / 2 0 2 0 1 / R 3 天皇巨星 / 鄭恩地
2 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
5 / 26 / 1 1 2 0 1 / R 8 皇者勝利 / smartgame
6 / 24 / 2 0 0 0 1 / R 8 皇者勝利 / 挪威的公爵
7 / 22 / 1 1 1 0 2 / R 3 天皇巨星 / 鐵膽龍
8 / 20 / 1 0 2 1 1 / R 1 騂龍 / 女朋友係貓
9 / 20 / 1 0 2 0 1 / R 5 必搏 / 紅衣好醒神
9 / 20 / 1 0 2 0 0 / R 1 大步走 / 巴剎爾
11 / 18 / 1 1 0 1 0 / R 3 大把籌碼 / 松岡茉優
12 / 16 / 1 0 1 1 2 / R 3 天皇巨星 / 有得威😎
13 / 16 / 0 2 1 0 2 / R 5 金地飛客 / 四連環
13 / 16 / 0 2 1 0 2 / R / 情迷熱杏霜
15 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus
16 / 10 / 0 1 1 0 2 / R / 二傳手馬達

5場金地飛客

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 36 / 3 0 0 1 1 / R 8 皇者勝利 / 煲仔飯
2 / 32 / 2 0 2 0 1 / R / 真係簡單
2 / 32 / 2 0 2 0 1 / R 3 天皇巨星 / 鄭恩地
2 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
5 / 26 / 1 1 2 0 1 / R 8 皇者勝利 / smartgame
6 / 24 / 2 0 0 0 1 / R 8 皇者勝利 / 挪威的公爵
7 / 22 / 1 1 1 0 2 / R 3 天皇巨星 / 鐵膽龍
8 / 20 / 1 0 2 1 1 / R 1 騂龍 / 女朋友係貓
9 / 20 / 1 0 2 0 1 / R 5 必搏 / 紅衣好醒神
9 / 20 / 1 0 2 0 0 / R 1 大步走 / 巴剎爾
11 / 18 / 1 1 0 1 0 / R 3 大把籌碼 / 松岡茉優
12 / 16 / 1 0 1 1 2 / R 3 天皇巨星 / 有得威😎
13 / 16 / 0 2 1 0 2 / R 5 金地飛客 / 四連環
13 / 16 / 0 2 1 0 2 / R 5 金地飛客 / 情迷熱杏霜
15 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus
16 / 10 / 0 1 1 0 2 / R 8 皇者勝利 / 二傳手馬達

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

R 1 大步走 / 20 / 1 0 2 0 0 / 巴剎爾 / 9
R 1 騂龍 / 20 / 1 0 2 1 1 / 女朋友係貓 / 8
R 3 大把籌碼 / 18 / 1 1 0 1 0 / 松岡茉優 / 11
R 3 天皇巨星 / 32 / 2 0 2 0 1 / 鄭恩地 / 2
R 3 天皇巨星 / 22 / 1 1 1 0 2 / 鐵膽龍 / 7
R 3 天皇巨星 / 16 / 1 0 1 1 2 / 有得威😎 / 12
R 5 必搏 / 20 / 1 0 2 0 1 / 紅衣好醒神 / 9
R 5 金地飛客 / 16 / 0 2 1 0 2 / 四連環 / 13
R 5 金地飛客 / 16 / 0 2 1 0 2 / 情迷熱杏霜 / 13
R 8 皇者勝利 / 36 / 3 0 0 1 1 / 煲仔飯 / 1
R 8 皇者勝利 / 26 / 1 1 2 0 1 / smartgame / 5
R 8 皇者勝利 / 24 / 2 0 0 0 1 / 挪威的公爵 / 6
R 8 皇者勝利 / 10 / 0 1 1 0 2 / 二傳手馬達 / 16
R / 32 / 2 0 2 0 1 / 真係簡單 / 2
R / 32 / 2 0 2 0 0 / 博(3cm) / 2
R / 12 / 1 0 0 0 1 / M.Reus / 15

R 場次 馬名 / 參賽者

R 1 大步走 Q / 巴剎爾
R 1 騂龍 L / 女朋友係貓
R 3 大把籌碼 L / 松岡茉優
R 3 天皇巨星 L / 鄭恩地
R 3 天皇巨星 L / 鐵膽龍
R 3 天皇巨星 L / 有得威😎
R 5 必搏 L / 紅衣好醒神
R 5 金地飛客 W / 四連環
R 5 金地飛客 W / 情迷熱杏霜
R 8 皇者勝利 F / 煲仔飯
R 8 皇者勝利 F / smartgame
R 8 皇者勝利 F / 挪威的公爵
R 8 皇者勝利 F / 二傳手馬達
R / 真係簡單
R / 博(3cm)
R / M.Reus

#102 計錯咗 二傳手馬達分, 應該係 P 有4分, 無加落去, 現作出更正.

第三次賽事

6/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 36 / 3 0 0 2 1 / R 8 皇者勝利 F / 煲仔飯
2 / 32 / 2 0 2 0 2 / R 3 天皇巨星 L / 鄭恩地
2 / 32 / 2 0 2 0 1 / R / 真係簡單
2 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
5 / 28 / 1 2 1 0 2 / R 5 金地飛客 W / 四連環
5 / 28 / 1 2 1 0 2 / R 5 金地飛客 W / 情迷熱杏霜
7 / 26 / 1 1 2 1 1 / R 8 皇者勝利 F / smartgame
8 / 26 / 1 1 2 0 0 / R 1 大步走 Q / 巴剎爾
9 / 24 / 2 0 0 1 1 / R 8 皇者勝利 F / 挪威的公爵
10 / 22 / 1 1 1 0 3 / R 3 天皇巨星 L / 鐵膽龍

11 / 20 / 1 0 2 1 2 / R 1 騂龍 L / 女朋友係貓

12 / 20 / 1 0 2 0 2 / R 5 必搏 L / 紅衣好醒神
13 / 18 / 1 1 0 1 1 / R 3 大把籌碼 L / 松岡茉優
14 / 16 / 1 0 1 1 3 / R 3 天皇巨星 L / 有得威😎
15 / 14 / 0 1 2 1 2 / R 8 皇者勝利 F / 二傳手馬達
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

M.Reus巴打是咪唔玩

R7 喜旺寶

終於有第一win，未玩個時仲以為馬膽都幾易搵，玩落先知都幾難揀

馬膽王唔_易

R8 平湖之星

R1 幸運大師

r2 天下為攻

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 36 / 3 0 0 2 1 / R / 煲仔飯
2 / 32 / 2 0 2 0 2 / R 1 幸運大師 / 鄭恩地
2 / 32 / 2 0 2 0 1 / R 1 幸運大師 / 真係簡單
2 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
5 / 28 / 1 2 1 0 2 / R / 四連環
5 / 28 / 1 2 1 0 2 / R / 情迷熱杏霜
7 / 26 / 1 1 2 1 1 / R / smartgame
8 / 26 / 1 1 2 0 0 / R / 巴剎爾
9 / 24 / 2 0 0 1 1 / R / 挪威的公爵
10 / 22 / 1 1 1 0 3 / R 1 幸運大師 / 鐵膽龍
11 / 20 / 1 0 2 1 2 / R 7 喜旺寶 / 女朋友係貓
12 / 20 / 1 0 2 0 2 / R 8 平湖之星 / 紅衣好醒神
13 / 18 / 1 1 0 1 1 / R 2 天下為攻 / 松岡茉優
14 / 16 / 1 0 1 1 3 / R 1 幸運大師 / 有得威😎
15 / 14 / 0 1 2 1 2 / R / 二傳手馬達
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

聽日 12:45 開跑第一場

R1 幸運大師

上大船

頭場 幸運大師

r1幸運大師

R7喜旺寶

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 36 / 3 0 0 2 1 / R 1 幸運大師 / 煲仔飯
2 / 32 / 2 0 2 0 2 / R 1 幸運大師 / 鄭恩地
2 / 32 / 2 0 2 0 1 / R 1 幸運大師 / 真係簡單
2 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
5 / 28 / 1 2 1 0 2 / R 1 幸運大師 / 四連環
5 / 28 / 1 2 1 0 2 / R 1 幸運大師 / 情迷熱杏霜
7 / 26 / 1 1 2 1 1 / R 1 幸運大師 / smartgame
8 / 26 / 1 1 2 0 0 / R 1 幸運大師 / 巴剎爾
9 / 24 / 2 0 0 1 1 / R 7 喜旺寶 / 挪威的公爵
10 / 22 / 1 1 1 0 3 / R 1 幸運大師 / 鐵膽龍
11 / 20 / 1 0 2 1 2 / R 7 喜旺寶 / 女朋友係貓
12 / 20 / 1 0 2 0 2 / R 8 平湖之星 / 紅衣好醒神
13 / 18 / 1 1 0 1 1 / R 2 天下為攻 / 松岡茉優
14 / 16 / 1 0 1 1 3 / R 1 幸運大師 / 有得威😎
15 / 14 / 0 1 2 1 2 / R 1 幸運大師 / 二傳手馬達
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

R 1 幸運大師 / 36 / 3 0 0 2 1 / 煲仔飯 / 1
R 1 幸運大師 / 32 / 2 0 2 0 2 / 鄭恩地 / 2
R 1 幸運大師 / 32 / 2 0 2 0 1 / 真係簡單 / 2
R 1 幸運大師 / 28 / 1 2 1 0 2 / 四連環 / 5
R 1 幸運大師 / 28 / 1 2 1 0 2 / 情迷熱杏霜 / 5
R 1 幸運大師 / 26 / 1 1 2 1 1 / smartgame / 7
R 1 幸運大師 / 26 / 1 1 2 0 0 / 巴剎爾 / 8
R 1 幸運大師 / 22 / 1 1 1 0 3 / 鐵膽龍 / 10
R 1 幸運大師 / 16 / 1 0 1 1 3 / 有得威😎 / 14
R 1 幸運大師 / 14 / 0 1 2 1 2 / 二傳手馬達 / 15
R 2 天下為攻 / 18 / 1 1 0 1 1 / 松岡茉優 / 13
R 7 喜旺寶 / 24 / 2 0 0 1 1 / 挪威的公爵 / 9
R 7 喜旺寶 / 20 / 1 0 2 1 2 / 女朋友係貓 / 11
R 8 平湖之星 / 20 / 1 0 2 0 2 / 紅衣好醒神 / 12
R / 32 / 2 0 2 0 0 / 博(3cm) / 2
R / 12 / 1 0 0 0 1 / M.Reus / 16

幸運大師好大隻船

大船成功啟航

成功上岸

嘩 有機全w

R 場次 馬名 / 參賽者

R 1 幸運大師 W / 煲仔飯
R 1 幸運大師 W / 鄭恩地
R 1 幸運大師 W / 真係簡單
R 1 幸運大師 W / 四連環
R 1 幸運大師 W / 情迷熱杏霜
R 1 幸運大師 W / smartgame
R 1 幸運大師 W / 巴剎爾
R 1 幸運大師 W / 鐵膽龍
R 1 幸運大師 W / 有得威😎
R 1 幸運大師 W / 二傳手馬達
R 2 天下為攻 W / 松岡茉優
R 7 喜旺寶 W / 挪威的公爵
R 7 喜旺寶 W / 女朋友係貓
R 8 平湖之星 Q / 紅衣好醒神
R / 博(3cm)
R / M.Reus

7/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 48 / 4 0 0 2 1 / R 1 幸運大師 W / 煲仔飯
2 / 44 / 3 0 2 0 2 / R 1 幸運大師 W / 鄭恩地
2 / 44 / 3 0 2 0 1 / R 1 幸運大師 W / 真係簡單
4 / 40 / 2 2 1 0 2 / R 1 幸運大師 W / 四連環
4 / 40 / 2 2 1 0 2 / R 1 幸運大師 W / 情迷熱杏霜
6 / 38 / 2 1 2 1 1 / R 1 幸運大師 W / smartgame
7 / 38 / 2 1 2 0 0 / R 1 幸運大師 W / 巴剎爾
8 / 36 / 3 0 0 1 1 / R 7 喜旺寶 W / 挪威的公爵
9 / 34 / 2 1 1 0 3 / R 1 幸運大師 W / 鐵膽龍
10 / 32 / 2 0 2 1 2 / R 7 喜旺寶 W / 女朋友係貓

11 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)

12 / 30 / 2 1 0 1 1 / R 2 天下為攻 W / 松岡茉優
13 / 28 / 2 0 1 1 3 / R 1 幸運大師 W / 有得威😎
14 / 26 / 1 1 2 1 2 / R 1 幸運大師 W / 二傳手馬達
15 / 26 / 1 1 2 0 2 / R 8 平湖之星 Q / 紅衣好醒神
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

R1 駕悅

R5 勁有波幅

R8 皇龍大將

r1君子誠諾

五場 文藝學家

R5 文藝學家

R6 和諧小子

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 48 / 4 0 0 2 1 / R 5 文藝學家 / 煲仔飯
2 / 44 / 3 0 2 0 2 / R 6 和諧小子 / 鄭恩地
2 / 44 / 3 0 2 0 1 / R 1 駕悅 / 真係簡單
4 / 40 / 2 2 1 0 2 / R 5 文藝學家 / 四連環
4 / 40 / 2 2 1 0 2 / R 1 君子承諾 / 情迷熱杏霜
6 / 38 / 2 1 2 1 1 / R / smartgame
7 / 38 / 2 1 2 0 0 / R 5 勁有波幅 / 巴剎爾
8 / 36 / 3 0 0 1 1 / R / 挪威的公爵
9 / 34 / 2 1 1 0 3 / R / 鐵膽龍
10 / 32 / 2 0 2 1 2 / R 1 駕悅 / 女朋友係貓
11 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
12 / 30 / 2 1 0 1 1 / R 8 皇龍大將 / 松岡茉優
13 / 28 / 2 0 1 1 3 / R 8 皇龍大將 / 有得威😎
14 / 26 / 1 1 2 1 2 / R / 二傳手馬達
15 / 26 / 1 1 2 0 2 / R / 紅衣好醒神
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

R7叫關健康

r5 文藝學家

其實呢個遊戲應該要用tg/line私下po參賽馬先岩

R8 一道

以前馬會都出個類似game，都係po左會公開

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 48 / 4 0 0 2 1 / R 5 文藝學家 / 煲仔飯
2 / 44 / 3 0 2 0 2 / R 6 和諧小子 / 鄭恩地
2 / 44 / 3 0 2 0 1 / R 1 駕悅 / 真係簡單
4 / 40 / 2 2 1 0 2 / R 5 文藝學家 / 四連環
4 / 40 / 2 2 1 0 2 / R 1 君子承諾 / 情迷熱杏霜
6 / 38 / 2 1 2 1 1 / R 5 文藝學家 / smartgame
7 / 38 / 2 1 2 0 0 / R 5 勁有波幅 / 巴剎爾
8 / 36 / 3 0 0 1 1 / R 5 文藝學家 / 挪威的公爵
9 / 34 / 2 1 1 0 3 / R 5 文藝學家 / 鐵膽龍
10 / 32 / 2 0 2 1 2 / R 1 駕悅 / 女朋友係貓
11 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
12 / 30 / 2 1 0 1 1 / R 8 皇龍大將 / 松岡茉優
13 / 28 / 2 0 1 1 3 / R 8 皇龍大將 / 有得威😎
14 / 26 / 1 1 2 1 2 / R 7 叫關健康 / 二傳手馬達
15 / 26 / 1 1 2 0 2 / R 8 一道 / 紅衣好醒神
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

R 1 君子承諾 / 40 / 2 2 1 0 2 / 情迷熱杏霜 / 4
R 1 駕悅 / 44 / 3 0 2 0 1 / 真係簡單 / 2
R 1 駕悅 / 32 / 2 0 2 1 2 / 女朋友係貓 / 10
R 5 勁有波幅 / 38 / 2 1 2 0 0 / 巴剎爾 / 7
R 5 文藝學家 / 48 / 4 0 0 2 1 / 煲仔飯 / 1
R 5 文藝學家 / 40 / 2 2 1 0 2 / 四連環 / 4
R 5 文藝學家 / 38 / 2 1 2 1 1 / smartgame / 6
R 5 文藝學家 / 36 / 3 0 0 1 1 / 挪威的公爵 / 8
R 5 文藝學家 / 34 / 2 1 1 0 3 / 鐵膽龍 / 9
R 6 和諧小子 / 44 / 3 0 2 0 2 / 鄭恩地 / 2
R 7 叫關健康 / 26 / 1 1 2 1 2 / 二傳手馬達 / 14
R 8 一道 / 26 / 1 1 2 0 2 / 紅衣好醒神 / 15
R 8 皇龍大將 / 30 / 2 1 0 1 1 / 松岡茉優 / 12
R 8 皇龍大將 / 28 / 2 0 1 1 3 / 有得威😎 / 13
R / 32 / 2 0 2 0 0 / 博(3cm) / 11
R / 12 / 1 0 0 0 1 / M.Reus / 16

M.Reus消失左

原來文藝學家係放頭馬

R 場次 馬名 / 參賽者

R 1 君子承諾 W / 情迷熱杏霜
R 1 駕悅 F / 真係簡單
R 1 駕悅 F / 女朋友係貓
R 5 勁有波幅 L / 巴剎爾
R 5 文藝學家 L / 煲仔飯
R 5 文藝學家 L / 四連環
R 5 文藝學家 L / smartgame
R 5 文藝學家 L / 挪威的公爵
R 5 文藝學家 L / 鐵膽龍
R 6 和諧小子 W / 鄭恩地
R 7 叫關健康 P / 二傳手馬達
R 8 一道 W / 紅衣好醒神
R 8 皇龍大將 L / 松岡茉優
R 8 皇龍大將 L / 有得威😎
R / 博(3cm)
R / M.Reus

8/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 56 / 4 0 2 0 2 / R 6 和諧小子 W / 鄭恩地
2 / 52 / 3 2 1 0 2 / R 1 君子承諾 W / 情迷熱杏霜
3 / 48 / 4 0 0 2 2 / R 5 文藝學家 L / 煲仔飯
4 / 44 / 3 0 2 1 1 / R 1 駕悅 F / 真係簡單
5 / 40 / 2 2 1 0 3 / R 5 文藝學家 L / 四連環
6 / 38 / 2 1 2 1 2 / R 5 文藝學家 L / smartgame
7 / 38 / 2 1 2 0 1 / R 5 勁有波幅 L / 巴剎爾
7 / 38 / 2 1 2 0 2 / R 8 一道 W / 紅衣好醒神
9 / 36 / 3 0 0 1 2 / R 5 文藝學家 L / 挪威的公爵
10 / 34 / 2 1 1 0 4 / R 5 文藝學家 L / 鐵膽龍

11 / 32 / 2 0 2 2 2 / R 1 駕悅 F / 女朋友係貓

12 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
13 / 30 / 2 1 0 1 2 / R 8 皇龍大將 L / 松岡茉優
14 / 30 / 1 1 3 1 2 / R 7 叫關健康 P / 二傳手馬達
15 / 28 / 2 0 1 1 4 / R 8 皇龍大將 L / 有得威😎
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

R1 鞍歌

頭場 鞍歌

r5 勇闖者

R2 踏雪名駒

R10 美麗寶寶

R7 爭分奪秒

R8 老友記

R5 勇闖者

r6嘉福

駟寶

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 56 / 4 0 2 0 2 / R 5 勇闖者 / 鄭恩地
2 / 52 / 3 2 1 0 2 / R 6 嘉福 / 情迷熱杏霜
3 / 48 / 4 0 0 2 2 / R 2 踏雪名駒 / 煲仔飯
4 / 44 / 3 0 2 1 1 / R 7 爭分奪秒 / 真係簡單
5 / 40 / 2 2 1 0 3 / R 1 鞍歌 / 四連環
6 / 38 / 2 1 2 1 2 / R 5 勇闖者 / smartgame
7 / 38 / 2 1 2 0 1 / R / 巴剎爾
7 / 38 / 2 1 2 0 2 / R 1 鞍歌 / 紅衣好醒神
9 / 36 / 3 0 0 1 2 / R 2 踏雪名駒 / 挪威的公爵
10 / 34 / 2 1 1 0 4 / R 8 老友記 / 鐵膽龍
11 / 32 / 2 0 2 2 2 / R 1 鞍歌 / 女朋友係貓
12 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
13 / 30 / 2 1 0 1 2 / R 4 駟寶 / 松岡茉優
14 / 30 / 1 1 3 1 2 / R 10 美麗寶寶 / 二傳手馬達
15 / 28 / 2 0 1 1 4 / R 7 爭分奪秒 / 有得威😎
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

積分 / R 場次 馬名 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

40 / R 1 鞍歌 / 2 2 1 0 3 / 四連環 / 5
38 / R 1 鞍歌 / 2 1 2 0 2 / 紅衣好醒神 / 7
32 / R 1 鞍歌 / 2 0 2 2 2 / 女朋友係貓 / 11
48 / R 2 踏雪名駒 / 4 0 0 2 2 / 煲仔飯 / 3
36 / R 2 踏雪名駒 / 3 0 0 1 2 / 挪威的公爵 / 9
30 / R 4 駟寶 / 2 1 0 1 2 / 松岡茉優 / 13
56 / R 5 勇闖者 / 4 0 2 0 2 / 鄭恩地 / 1
38 / R 5 勇闖者 / 2 1 2 1 2 / smartgame / 6
52 / R 6 嘉福 / 3 2 1 0 2 / 情迷熱杏霜 / 2
44 / R 7 爭分奪秒 / 3 0 2 1 1 / 真係簡單 / 4
28 / R 7 爭分奪秒 / 2 0 1 1 4 / 有得威😎 / 15
34 / R 8 老友記 / 2 1 1 0 4 / 鐵膽龍 / 10
30 / R 10 美麗寶寶 / 1 1 3 1 2 / 二傳手馬達 / 14
38 / R / 2 1 2 0 1 / 巴剎爾 / 7
32 / R / 2 0 2 0 0 / 博(3cm) / 12
12 / R / 1 0 0 0 1 / M.Reus / 16

好上好贏

抵你有全季騎師牌既

跑 12-3-8-5

積分 / R 場次 馬名 / 參賽者

46 / R 1 鞍歌 Q / 四連環
44 / R 1 鞍歌 Q / 紅衣好醒神
38 / R 1 鞍歌 Q / 女朋友係貓
54 / R 2 踏雪名駒 Q / 煲仔飯
42 / R 2 踏雪名駒 Q / 挪威的公爵
30 / R 4 駟寶 L / 松岡茉優
62 / R 5 勇闖者 Q / 鄭恩地
44 / R 5 勇闖者 Q / smartgame
52 / R 6 嘉福 L / 情迷熱杏霜
56 / R 7 爭分奪秒 W / 真係簡單
40 / R 7 爭分奪秒 W / 有得威😎
34 / R 8 老友記 L / 鐵膽龍
42 / R 10 美麗寶寶 W / 二傳手馬達
38 / R / 巴剎爾
32 / R / 博(3cm)
12 / R / M.Reus

9/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 62 / 4 1 2 0 2 / R 5 勇闖者 Q / 鄭恩地
2 / 56 / 4 0 2 1 1 / R 7 爭分奪秒 W / 真係簡單
3 / 54 / 4 1 0 2 2 / R 2 踏雪名駒 Q / 煲仔飯
4 / 52 / 3 2 1 0 3 / R 6 嘉福 L / 情迷熱杏霜
5 / 46 / 2 3 1 0 3 / R 1 鞍歌 Q / 四連環
6 / 44 / 2 2 2 1 2 / R 5 勇闖者 Q / smartgame
7 / 44 / 2 2 2 0 2 / R 1 鞍歌 Q / 紅衣好醒神
8 / 42 / 3 1 0 1 2 / R 2 踏雪名駒 Q / 挪威的公爵
9 / 42 / 2 1 3 1 2 / R 10 美麗寶寶 W / 二傳手馬達
10 / 40 / 3 0 1 1 4 / R 7 爭分奪秒 W / 有得威😎

11 / 38 / 2 1 2 2 2 / R 1 鞍歌 Q / 女朋友係貓

12 / 38 / 2 1 2 0 1 / R / 巴剎爾
13 / 34 / 2 1 1 0 5 / R 8 老友記 L / 鐵膽龍
14 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
15 / 30 / 2 1 0 1 3 / R 4 駟寶 L / 松岡茉優
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

排名 / 積分 / 參賽者 / 近績表現(左至右===>)

1 / 62 / 鄭恩地 / W LPPW LWWQ
2 / 56 / 真係簡單 / W LPPW -WFW
3 / 54 / 煲仔飯 / W FWWL FWLQ
4 / 52 / 情迷熱杏霜 / L QPLQ WWWL
5 / 46 / 四連環 / L LPQQ WWLQ
6 / 44 / smartgame / L WPQP FWLQ
7 / 44 / 紅衣好醒神 / L W-PP LQWQ
8 / 42 / 挪威的公爵 / W L-W- FWLQ
9 / 42 / 二傳手馬達 / P LPQL FWPW
10 / 40 / 有得威😎 / W LPLF LWLW
11 / 38 / 女朋友係貓 / P WLPF LWFQ
12 / 38 / 巴剎爾 / - WPP- QWL-
13 / 34 / 鐵膽龍 / W QPLL LWLL
14 / 32 / 博(3cm) / W WPP- | - - - -
15 / 30 / 松岡茉優 / - WFQ- LWLL
16 / 12 / M.Reus / W L- - - | - - - -

段速(起步點1700米) / 分段 / 總數 / 領頭

第一段(1200米) / 36 / 36 / 煲仔飯
第二段(800米) / 26 / 62 / 鄭恩地

R2 聚歡笑

R8 愛樂寶

R4 忠心義氣

R6 翡翠福星

r4 首映

r7 文藝復興

1場駕善

r1 開心健康

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 62 / 4 1 2 0 2 / R / 鄭恩地
2 / 56 / 4 0 2 1 1 / R 6 翡翠福星 / 真係簡單
3 / 54 / 4 1 0 2 2 / R 8 愛樂寶 / 煲仔飯
4 / 52 / 3 2 1 0 3 / R 1 駕善 / 情迷熱杏霜
5 / 46 / 2 3 1 0 3 / R / 四連環
6 / 44 / 2 2 2 1 2 / R 4 首映 / smartgame
7 / 44 / 2 2 2 0 2 / R / 紅衣好醒神
8 / 42 / 3 1 0 1 2 / R / 挪威的公爵
9 / 42 / 2 1 3 1 2 / R / 二傳手馬達
10 / 40 / 3 0 1 1 4 / R 7 文藝復興 / 有得威😎
11 / 38 / 2 1 2 2 2 / R 2 聚歡笑 / 女朋友係貓
12 / 38 / 2 1 2 0 1 / R 4 忠心義氣 / 巴剎爾
13 / 34 / 2 1 1 0 5 / R / 鐵膽龍
14 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
15 / 30 / 2 1 0 1 3 / R 1 開心健康 / 松岡茉優
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

四場 首映

R4 首映

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 62 / 4 1 2 0 2 / R 4 首映 / 鄭恩地
2 / 56 / 4 0 2 1 1 / R 6 翡翠福星 / 真係簡單
3 / 54 / 4 1 0 2 2 / R 8 愛樂寶 / 煲仔飯
4 / 52 / 3 2 1 0 3 / R 1 駕善 / 情迷熱杏霜
5 / 46 / 2 3 1 0 3 / R 4 首映 / 四連環
6 / 44 / 2 2 2 1 2 / R 4 首映 / smartgame
7 / 44 / 2 2 2 0 2 / R 4 首映 / 紅衣好醒神
8 / 42 / 3 1 0 1 2 / R / 挪威的公爵
9 / 42 / 2 1 3 1 2 / R 4 首映 / 二傳手馬達
10 / 40 / 3 0 1 1 4 / R 7 文藝復興 / 有得威😎
11 / 38 / 2 1 2 2 2 / R 2 聚歡笑 / 女朋友係貓
12 / 38 / 2 1 2 0 1 / R 4 忠心義氣 / 巴剎爾
13 / 34 / 2 1 1 0 5 / R 8 愛樂寶 / 鐵膽龍
14 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
15 / 30 / 2 1 0 1 3 / R 1 開心健康 / 松岡茉優
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

積分 R 場次 馬名 / / W Q P F L / 參賽者 / 排名

30 R 1 開心健康 / / 2 1 0 1 3 / 松岡茉優 / 15
52 R 1 駕善 / / 3 2 1 0 3 / 情迷熱杏霜 / 4
38 R 2 聚歡笑 / / 2 1 2 2 2 / 女朋友係貓 / 11
38 R 4 忠心義氣 / / 2 1 2 0 1 / 巴剎爾 / 12
62 R 4 首映 / / 4 1 2 0 2 / 鄭恩地 / 1
46 R 4 首映 / / 2 3 1 0 3 / 四連環 / 5
44 R 4 首映 / / 2 2 2 1 2 / smartgame / 6
44 R 4 首映 / / 2 2 2 0 2 / 紅衣好醒神 / 7
42 R 4 首映 / / 2 1 3 1 2 / 二傳手馬達 / 9
56 R 6 翡翠福星 / / 4 0 2 1 1 / 真係簡單 / 2
40 R 7 文藝復興 / / 3 0 1 1 4 / 有得威😎 / 10
54 R 8 愛樂寶 / / 4 1 0 2 2 / 煲仔飯 / 3
34 R 8 愛樂寶 / / 2 1 1 0 5 / 鐵膽龍 / 13
42 R / / 3 1 0 1 2 / 挪威的公爵 / 8
32 R / / 2 0 2 0 0 / 博(3cm) / 14
12 R / / 1 0 0 0 1 / M.Reus / 16

R 場次 馬名 / 參賽者

R 1 開心健康 P / 松岡茉優
R 1 駕善 Q / 情迷熱杏霜
R 2 聚歡笑 L / 女朋友係貓
R 4 忠心義氣 L / 巴剎爾
R 4 首映 Q / 鄭恩地
R 4 首映 Q / 四連環
R 4 首映 Q / smartgame
R 4 首映 Q / 紅衣好醒神
R 4 首映 Q / 二傳手馬達
R 6 翡翠福星 W / 真係簡單
R 7 文藝復興 L / 有得威😎
R 8 愛樂寶 F / 煲仔飯
R 8 愛樂寶 F / 鐵膽龍
R / 挪威的公爵
R / 博(3cm)
R / M.Reus

10/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 68 / 5 0 2 1 1 / R 6 翡翠福星 W / 真係簡單
2 / 68 / 4 2 2 0 2 / R 4 首映 Q / 鄭恩地
3 / 58 / 3 3 1 0 3 / R 1 駕善 Q / 情迷熱杏霜
4 / 54 / 4 1 0 3 2 / R 8 愛樂寶 F / 煲仔飯
5 / 52 / 2 4 1 0 3 / R 4 首映 Q / 四連環
6 / 50 / 2 3 2 1 2 / R 4 首映 Q / smartgame
7 / 50 / 2 3 2 0 2 / R 4 首映 Q / 紅衣好醒神
8 / 48 / 2 2 3 1 2 / R 4 首映 Q / 二傳手馬達
9 / 42 / 3 1 0 1 2 / R / 挪威的公爵
10 / 40 / 3 0 1 1 5 / R 7 文藝復興 L / 有得威😎

11 / 38 / 2 1 2 2 3 / R 2 聚歡笑 L / 女朋友係貓

12 / 38 / 2 1 2 0 2 / R 4 忠心義氣 L / 巴剎爾
13 / 34 / 2 1 1 1 3 / R 1 開心健康 P / 松岡茉優
13 / 34 / 2 1 1 1 5 / R 8 愛樂寶 F / 鐵膽龍
15 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

R9 四季旺

頭場 旺蝦王

r1 旺蝦王

1場旺蝦王

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 68 / 5 0 2 1 1 / R 1 旺蝦王 / 真係簡單
2 / 68 / 4 2 2 0 2 / R / 鄭恩地
3 / 58 / 3 3 1 0 3 / R 1 旺蝦王 / 情迷熱杏霜
4 / 54 / 4 1 0 3 2 / R / 煲仔飯
5 / 52 / 2 4 1 0 3 / R 1 旺蝦王 / 四連環
6 / 50 / 2 3 2 1 2 / R 1 旺蝦王 / smartgame
7 / 50 / 2 3 2 0 2 / R / 紅衣好醒神
8 / 48 / 2 2 3 1 2 / R 1 旺蝦王 / 二傳手馬達
9 / 42 / 3 1 0 1 2 / R / 挪威的公爵
10 / 40 / 3 0 1 1 5 / R 1 旺蝦王 / 有得威😎
11 / 38 / 2 1 2 2 3 / R 9 四季旺 / 女朋友係貓
12 / 38 / 2 1 2 0 2 / R / 巴剎爾
13 / 34 / 2 1 1 1 3 / R / 松岡茉優
13 / 34 / 2 1 1 1 5 / R 1 旺蝦王 / 鐵膽龍
15 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

銀豐神駒

第幾場 ?

R5 精算八方

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 68 / 5 0 2 1 1 / R 1 旺蝦王 / 真係簡單
2 / 68 / 4 2 2 0 2 / R 1 旺蝦王 / 鄭恩地
3 / 58 / 3 3 1 0 3 / R 1 旺蝦王 / 情迷熱杏霜
4 / 54 / 4 1 0 3 2 / R 1 旺蝦王 / 煲仔飯
5 / 52 / 2 4 1 0 3 / R 1 旺蝦王 / 四連環
6 / 50 / 2 3 2 1 2 / R 1 旺蝦王 / smartgame
7 / 50 / 2 3 2 0 2 / R 1 旺蝦王 / 紅衣好醒神
8 / 48 / 2 2 3 1 2 / R 1 旺蝦王 / 二傳手馬達
9 / 42 / 3 1 0 1 2 / R 5 精算八方 / 挪威的公爵
10 / 40 / 3 0 1 1 5 / R 1 旺蝦王 / 有得威😎
11 / 38 / 2 1 2 2 3 / R 9 四季旺 / 女朋友係貓
12 / 38 / 2 1 2 0 2 / R 1 旺蝦王 / 巴剎爾
13 / 34 / 2 1 1 1 3 / R 3 銀豐神駒 / 松岡茉優
13 / 34 / 2 1 1 1 5 / R 1 旺蝦王 / 鐵膽龍
15 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

R 1 旺蝦王 / 68 / 5 0 2 1 1 / 真係簡單 / 1
R 1 旺蝦王 / 68 / 4 2 2 0 2 / 鄭恩地 / 2
R 1 旺蝦王 / 58 / 3 3 1 0 3 / 情迷熱杏霜 / 3
R 1 旺蝦王 / 54 / 4 1 0 3 2 / 煲仔飯 / 4
R 1 旺蝦王 / 52 / 2 4 1 0 3 / 四連環 / 5
R 1 旺蝦王 / 50 / 2 3 2 1 2 / smartgame / 6
R 1 旺蝦王 / 50 / 2 3 2 0 2 / 紅衣好醒神 / 7
R 1 旺蝦王 / 48 / 2 2 3 1 2 / 二傳手馬達 / 8
R 1 旺蝦王 / 40 / 3 0 1 1 5 / 有得威😎 / 10
R 1 旺蝦王 / 38 / 2 1 2 0 2 / 巴剎爾 / 12
R 1 旺蝦王 / 34 / 2 1 1 1 5 / 鐵膽龍 / 13
R 3 銀豐神駒 / 34 / 2 1 1 1 3 / 松岡茉優 / 13
R 5 精算八方 / 42 / 3 1 0 1 2 / 挪威的公爵 / 9
R 9 四季旺 / 38 / 2 1 2 2 3 / 女朋友係貓 / 11
R / 32 / 2 0 2 0 0 / 博(3cm) / 15
R / 12 / 1 0 0 0 1 / M.Reus / 16

大船到岸

旺蝦王又送咗24分比大家

R 場次 馬名 / 參賽者

R 1 旺蝦王 W / 真係簡單
R 1 旺蝦王 W / 鄭恩地
R 1 旺蝦王 W / 情迷熱杏霜
R 1 旺蝦王 W / 煲仔飯
R 1 旺蝦王 W / 四連環
R 1 旺蝦王 W / smartgame
R 1 旺蝦王 W / 紅衣好醒神
R 1 旺蝦王 W / 二傳手馬達
R 1 旺蝦王 W / 有得威😎
R 1 旺蝦王 W / 巴剎爾
R 1 旺蝦王 W / 鐵膽龍
R 3 銀豐神駒 L / 松岡茉優
R 5 精算八方 L / 挪威的公爵
R 9 四季旺 W / 女朋友係貓
R / 博(3cm)
R / M.Reus

11/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 80 / 6 0 2 1 1 / R 1 旺蝦王 W / 真係簡單
2 / 80 / 5 2 2 0 2 / R 1 旺蝦王 W / 鄭恩地
3 / 70 / 4 3 1 0 3 / R 1 旺蝦王 W / 情迷熱杏霜
4 / 66 / 5 1 0 3 2 / R 1 旺蝦王 W / 煲仔飯
5 / 64 / 3 4 1 0 3 / R 1 旺蝦王 W / 四連環
6 / 62 / 3 3 2 1 2 / R 1 旺蝦王 W / smartgame
7 / 62 / 3 3 2 0 2 / R 1 旺蝦王 W / 紅衣好醒神
8 / 60 / 3 2 3 1 2 / R 1 旺蝦王 W / 二傳手馬達
9 / 52 / 4 0 1 1 5 / R 1 旺蝦王 W / 有得威😎
10 / 50 / 3 1 2 2 3 / R 9 四季旺 W / 女朋友係貓

11 / 50 / 3 1 2 0 2 / R 1 旺蝦王 W / 巴剎爾

12 / 46 / 3 1 1 1 5 / R 1 旺蝦王 W / 鐵膽龍
13 / 42 / 3 1 0 1 3 / R 5 精算八方 L / 挪威的公爵
14 / 34 / 2 1 1 1 4 / R 3 銀豐神駒 L / 松岡茉優
15 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

r5 越感

R2 紅旗飛將

R5 越感

R6 獻惑

七場 問鼎高峰

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 80 / 6 0 2 1 1 / R 2 紅旗飛將 / 真係簡單
2 / 80 / 5 2 2 0 2 / R 2 紅旗飛將 / 鄭恩地
3 / 70 / 4 3 1 0 3 / R / 情迷熱杏霜
4 / 66 / 5 1 0 3 2 / R / 煲仔飯
5 / 64 / 3 4 1 0 3 / R 7 問鼎高峰 / 四連環
6 / 62 / 3 3 2 1 2 / R / smartgame
7 / 62 / 3 3 2 0 2 / R / 紅衣好醒神
8 / 60 / 3 2 3 1 2 / R 2 紅旗飛將 / 二傳手馬達
9 / 52 / 4 0 1 1 5 / R / 有得威😎
10 / 50 / 3 1 2 2 3 / R 6 獻惑 / 女朋友係貓
11 / 50 / 3 1 2 0 2 / R 5 越感 / 巴剎爾
12 / 46 / 3 1 1 1 5 / R / 鐵膽龍
13 / 42 / 3 1 0 1 3 / R / 挪威的公爵
14 / 34 / 2 1 1 1 4 / R 5 越感 / 松岡茉優
15 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

r1高山威龍

R7 問鼎高峰

R3 勁皇子

r1 高山威龍

r1 欖球鑽石

第一場就搞d咁GE野

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 80 / 6 0 2 1 1 / R 2 紅旗飛將 / 真係簡單
2 / 80 / 5 2 2 0 2 / R 2 紅旗飛將 / 鄭恩地
3 / 70 / 4 3 1 0 3 / R 1 高山威龍 / 情迷熱杏霜
4 / 66 / 5 1 0 3 2 / R 7 問鼎高峰 / 煲仔飯
5 / 64 / 3 4 1 0 3 / R 7 問鼎高峰 / 四連環
6 / 62 / 3 3 2 1 2 / R 1 高山威龍 / smartgame
7 / 62 / 3 3 2 0 2 / R 2 紅旗飛將 / 紅衣好醒神
8 / 60 / 3 2 3 1 2 / R 2 紅旗飛將 / 二傳手馬達
9 / 52 / 4 0 1 1 5 / R 1 欖球鑽石 / 有得威😎
10 / 50 / 3 1 2 2 3 / R 6 獻惑 / 女朋友係貓
11 / 50 / 3 1 2 0 2 / R 5 越感 / 巴剎爾
12 / 46 / 3 1 1 1 5 / R 3 勁皇子 / 鐵膽龍
13 / 42 / 3 1 0 1 3 / R / 挪威的公爵
14 / 34 / 2 1 1 1 4 / R 5 越感 / 松岡茉優
15 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

R 1 欖球鑽石 / 52 / 4 0 1 1 5 / 有得威😎 / 9
R 1 高山威龍 / 70 / 4 3 1 0 3 / 情迷熱杏霜 / 3
R 1 高山威龍 / 62 / 3 3 2 1 2 / smartgame / 6
R 2 紅旗飛將 / 80 / 6 0 2 1 1 / 真係簡單 / 1
R 2 紅旗飛將 / 80 / 5 2 2 0 2 / 鄭恩地 / 2
R 2 紅旗飛將 / 62 / 3 3 2 0 2 / 紅衣好醒神 / 7
R 2 紅旗飛將 / 60 / 3 2 3 1 2 / 二傳手馬達 / 8
R 3 勁皇子 / 46 / 3 1 1 1 5 / 鐵膽龍 / 12
R 5 越感 / 50 / 3 1 2 0 2 / 巴剎爾 / 11
R 5 越感 / 34 / 2 1 1 1 4 / 松岡茉優 / 14
R 6 獻惑 / 50 / 3 1 2 2 3 / 女朋友係貓 / 10
R 7 問鼎高峰 / 66 / 5 1 0 3 2 / 煲仔飯 / 4
R 7 問鼎高峰 / 64 / 3 4 1 0 3 / 四連環 / 5
R / 42 / 3 1 0 1 3 / 挪威的公爵 / 13
R / 32 / 2 0 2 0 0 / 博(3cm) / 15
R / 12 / 1 0 0 0 1 / M.Reus / 16

R 場次 馬名 / 參賽者

R 1 欖球鑽石 Q / 有得威😎
R 1 高山威龍 P / 情迷熱杏霜
R 1 高山威龍 P / smartgame
R 2 紅旗飛將 Q / 真係簡單
R 2 紅旗飛將 Q / 鄭恩地
R 2 紅旗飛將 Q / 紅衣好醒神
R 2 紅旗飛將 Q / 二傳手馬達
R 3 勁皇子 W / 鐵膽龍
R 5 越感 Q / 巴剎爾
R 5 越感 Q / 松岡茉優
R 6 獻惑 L / 女朋友係貓
R 7 問鼎高峰 F / 煲仔飯
R 7 問鼎高峰 F / 四連環
R / 挪威的公爵
R / 博(3cm)
R / M.Reus

12/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 86 / 6 1 2 1 1 / R 2 紅旗飛將 Q / 真係簡單
2 / 86 / 5 3 2 0 2 / R 2 紅旗飛將 Q / 鄭恩地
3 / 74 / 4 3 2 0 3 / R 1 高山威龍 P / 情迷熱杏霜
4 / 68 / 3 4 2 0 2 / R 2 紅旗飛將 Q / 紅衣好醒神
5 / 66 / 5 1 0 4 2 / R 7 問鼎高峰 F / 煲仔飯
6 / 66 / 3 3 3 1 2 / R 1 高山威龍 P / smartgame
6 / 66 / 3 3 3 1 2 / R 2 紅旗飛將 Q / 二傳手馬達
8 / 64 / 3 4 1 1 3 / R 7 問鼎高峰 F / 四連環
9 / 58 / 4 1 1 1 5 / R 1 欖球鑽石 Q / 有得威😎
9 / 58 / 4 1 1 1 5 / R 3 勁皇子 W / 鐵膽龍

11 / 56 / 3 2 2 0 2 / R 5 越感 Q / 巴剎爾

12 / 50 / 3 1 2 2 4 / R 6 獻惑 L / 女朋友係貓
13 / 42 / 3 1 0 1 3 / R / 挪威的公爵
14 / 40 / 2 2 1 1 4 / R 5 越感 Q / 松岡茉優
15 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

R3 巴基之星

溫馨提示 :

聽日 12:45 開跑頭場

R7 勝得威

r4 天下為攻

r3 巴基之星

R4 天下為攻

r3巴基之星

三場 巴基之星

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 86 / 6 1 2 1 1 / R 3 巴基之星 / 真係簡單
2 / 86 / 5 3 2 0 2 / R 3 巴基之星 / 鄭恩地
3 / 74 / 4 3 2 0 3 / R 3 巴基之星 / 情迷熱杏霜
4 / 68 / 3 4 2 0 2 / R 3 巴基之星 / 紅衣好醒神
5 / 66 / 5 1 0 4 2 / R 7 勝得威 / 煲仔飯
6 / 66 / 3 3 3 1 2 / R 4 天下為攻 / smartgame
6 / 66 / 3 3 3 1 2 / R 3 巴基之星 / 二傳手馬達
8 / 64 / 3 4 1 1 3 / R 3 巴基之星 / 四連環
9 / 58 / 4 1 1 1 5 / R 3 巴基之星 / 有得威😎
9 / 58 / 4 1 1 1 5 / R 4 天下為攻 / 鐵膽龍
11 / 56 / 3 2 2 0 2 / R / 巴剎爾
12 / 50 / 3 1 2 2 4 / R 3 巴基之星 / 女朋友係貓
13 / 42 / 3 1 0 1 3 / R / 挪威的公爵
14 / 40 / 2 2 1 1 4 / R 3 巴基之星 / 松岡茉優
15 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

R 3 巴基之星 / 86 / 6 1 2 1 1 / 真係簡單 / 1
R 3 巴基之星 / 86 / 5 3 2 0 2 / 鄭恩地 / 2
R 3 巴基之星 / 74 / 4 3 2 0 3 / 情迷熱杏霜 / 3
R 3 巴基之星 / 68 / 3 4 2 0 2 / 紅衣好醒神 / 4
R 3 巴基之星 / 66 / 3 3 3 1 2 / 二傳手馬達 / 6
R 3 巴基之星 / 64 / 3 4 1 1 3 / 四連環 / 8
R 3 巴基之星 / 58 / 4 1 1 1 5 / 有得威😎 / 9
R 3 巴基之星 / 50 / 3 1 2 2 4 / 女朋友係貓 / 12
R 3 巴基之星 / 40 / 2 2 1 1 4 / 松岡茉優 / 14
R 4 天下為攻 / 66 / 3 3 3 1 2 / smartgame / 6
R 4 天下為攻 / 58 / 4 1 1 1 5 / 鐵膽龍 / 9
R 7 勝得威 / 66 / 5 1 0 4 2 / 煲仔飯 / 5
R / 56 / 3 2 2 0 2 / 巴剎爾 / 11
R / 42 / 3 1 0 1 3 / 挪威的公爵 / 13
R / 32 / 2 0 2 0 0 / 博(3cm) / 15
R / 12 / 1 0 0 0 1 / M.Reus / 16

巴星

巴基競賽生涯仍不失前五

你無發覺佢只係跑3種名次咩
第一 第二 同 第五

天下為攻都炒埋
今日做乜9

今日可能得煲仔飯有分

R 場次 馬名 / 參賽者

R 3 巴基之星 L / 真係簡單
R 3 巴基之星 L / 鄭恩地
R 3 巴基之星 L / 情迷熱杏霜
R 3 巴基之星 L / 紅衣好醒神
R 3 巴基之星 L / 二傳手馬達
R 3 巴基之星 L / 四連環
R 3 巴基之星 L / 有得威😎
R 3 巴基之星 L / 女朋友係貓
R 3 巴基之星 L / 松岡茉優
R 4 天下為攻 F / smartgame
R 4 天下為攻 F / 鐵膽龍
R 7 勝得威 Q / 煲仔飯
R / 巴剎爾
R / 挪威的公爵
R / 博(3cm)
R / M.Reus

13/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 86 / 6 1 2 1 2 / R 3 巴基之星 L / 真係簡單
2 / 86 / 5 3 2 0 3 / R 3 巴基之星 L / 鄭恩地
3 / 74 / 4 3 2 0 4 / R 3 巴基之星 L / 情迷熱杏霜
4 / 72 / 5 2 0 4 2 / R 7 勝得威 Q / 煲仔飯
5 / 68 / 3 4 2 0 3 / R 3 巴基之星 L / 紅衣好醒神
6 / 66 / 3 3 3 2 2 / R 4 天下為攻 F / smartgame
7 / 66 / 3 3 3 1 3 / R 3 巴基之星 L / 二傳手馬達
8 / 64 / 3 4 1 1 4 / R 3 巴基之星 L / 四連環
9 / 58 / 4 1 1 2 5 / R 4 天下為攻 F / 鐵膽龍
10 / 58 / 4 1 1 1 6 / R 3 巴基之星 L / 有得威😎

11 / 56 / 3 2 2 0 2 / R / 巴剎爾

12 / 50 / 3 1 2 2 5 / R 3 巴基之星 L / 女朋友係貓
13 / 42 / 3 1 0 1 3 / R / 挪威的公爵
14 / 40 / 2 2 1 1 5 / R 3 巴基之星 L / 松岡茉優
15 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

R2 盈豐駿駒

R3 塑料喜

R5 人和家富

R1 盛勢東方

R8 和階小子

七場 龍船

R3 勇創潮流

r1盛勢東方

R8 和諧小子

印象中未揀過達叔

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 86 / 6 1 2 1 2 / R 3 勇創潮流 / 真係簡單
2 / 86 / 5 3 2 0 3 / R / 鄭恩地
3 / 74 / 4 3 2 0 4 / R 1 盛勢東方 / 情迷熱杏霜
4 / 72 / 5 2 0 4 2 / R 8 和階小子 / 煲仔飯
5 / 68 / 3 4 2 0 3 / R / 紅衣好醒神
6 / 66 / 3 3 3 2 2 / R 3 塑料喜 / smartgame
7 / 66 / 3 3 3 1 3 / R / 二傳手馬達
8 / 64 / 3 4 1 1 4 / R 7 龍船 / 四連環
9 / 58 / 4 1 1 2 5 / R 3 塑料喜 / 鐵膽龍
10 / 58 / 4 1 1 1 6 / R 8 和階小子 / 有得威😎
11 / 56 / 3 2 2 0 2 / R 1 盛勢東方 / 巴剎爾
12 / 50 / 3 1 2 2 5 / R 2 盈豐駿駒 / 女朋友係貓
13 / 42 / 3 1 0 1 3 / R / 挪威的公爵
14 / 40 / 2 2 1 1 5 / R / 松岡茉優
15 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

段速(起步點1700米) / 分段 / 總數 / 領頭

第一段(1200米) / 36 / 36 / 煲仔飯
第二段(800米) / 26 / 62 / 鄭恩地
第三段(400米) / 24 / 86 / 真係簡單

R8 叫關健康

R2 全勝姿態

琪麒穎

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 86 / 6 1 2 1 2 / R 3 勇創潮流 / 真係簡單
2 / 86 / 5 3 2 0 3 / R 2 盈豐駿駒 / 鄭恩地
3 / 74 / 4 3 2 0 4 / R 1 盛勢東方 / 情迷熱杏霜
4 / 72 / 5 2 0 4 2 / R 8 和階小子 / 煲仔飯
5 / 68 / 3 4 2 0 3 / R 8 叫關健康 / 紅衣好醒神
6 / 66 / 3 3 3 2 2 / R 3 塑料喜 / smartgame
7 / 66 / 3 3 3 1 3 / R 2 全勝姿態 / 二傳手馬達
8 / 64 / 3 4 1 1 4 / R 7 龍船 / 四連環
9 / 58 / 4 1 1 2 5 / R 3 塑料喜 / 鐵膽龍
10 / 58 / 4 1 1 1 6 / R 8 和階小子 / 有得威😎
11 / 56 / 3 2 2 0 2 / R 1 盛勢東方 / 巴剎爾
12 / 50 / 3 1 2 2 5 / R 2 盈豐駿駒 / 女朋友係貓
13 / 42 / 3 1 0 1 3 / R / 挪威的公爵
14 / 40 / 2 2 1 1 5 / R 6 琪麒穎 / 松岡茉優
15 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

R 1 盛勢東方 / 74 / 4 3 2 0 4 / 情迷熱杏霜 / 3
R 1 盛勢東方 / 56 / 3 2 2 0 2 / 巴剎爾 / 11
R 2 全勝姿態 / 66 / 3 3 3 1 3 / 二傳手馬達 / 7
R 2 盈豐駿駒 / 86 / 5 3 2 0 3 / 鄭恩地 / 2
R 2 盈豐駿駒 / 50 / 3 1 2 2 5 / 女朋友係貓 / 12
R 3 勇創潮流 / 86 / 6 1 2 1 2 / 真係簡單 / 1
R 3 塑料喜 / 66 / 3 3 3 2 2 / smartgame / 6
R 3 塑料喜 / 58 / 4 1 1 2 5 / 鐵膽龍 / 9
R 6 琪麒穎 / 40 / 2 2 1 1 5 / 松岡茉優 / 14
R 7 龍船 / 64 / 3 4 1 1 4 / 四連環 / 8
R 8 叫關健康 / 68 / 3 4 2 0 3 / 紅衣好醒神 / 5
R 8 和階小子 / 72 / 5 2 0 4 2 / 煲仔飯 / 4
R 8 和階小子 / 58 / 4 1 1 1 6 / 有得威😎 / 10
R / 42 / 3 1 0 1 3 / 挪威的公爵 / 13
R / 32 / 2 0 2 0 0 / 博(3cm) / 15
R / 12 / 1 0 0 0 1 / M.Reus / 16

走位

被子健迫害

R 場次 馬名 / 參賽者 /

R 1 盛勢東方 L / 情迷熱杏霜 /
R 1 盛勢東方 L / 巴剎爾 /
R 2 全勝姿態 L / 二傳手馬達 /
R 2 盈豐駿駒 W / 鄭恩地 /
R 2 盈豐駿駒 W / 女朋友係貓 /
R 3 勇創潮流 L / 真係簡單 /
R 3 塑料喜 F / smartgame /
R 3 塑料喜 F / 鐵膽龍 /
R 6 琪麒穎 F / 松岡茉優 /
R 7 龍船 Q / 四連環 /
R 8 叫關健康 L / 紅衣好醒神 /
R 8 和階小子 L / 煲仔飯 /
R 8 和階小子 L / 有得威😎 /
R / 挪威的公爵 /
R / 博(3cm) /
R / M.Reus /

終於叫威返次

14/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 98 / 6 3 2 0 3 / R 2 盈豐駿駒 W / 鄭恩地
2 / 86 / 6 1 2 1 3 / R 3 勇創潮流 L / 真係簡單
3 / 74 / 4 3 2 0 5 / R 1 盛勢東方 L / 情迷熱杏霜
4 / 72 / 5 2 0 4 3 / R 8 和階小子 L / 煲仔飯
5 / 70 / 3 5 1 1 4 / R 7 龍船 Q / 四連環
6 / 68 / 3 4 2 0 4 / R 8 叫關健康 L / 紅衣好醒神
7 / 66 / 3 3 3 3 2 / R 3 塑料喜 F / smartgame
8 / 66 / 3 3 3 1 4 / R 2 全勝姿態 L / 二傳手馬達
9 / 62 / 4 1 2 2 5 / R 2 盈豐駿駒 W / 女朋友係貓
10 / 58 / 4 1 1 3 5 / R 3 塑料喜 F / 鐵膽龍

11 / 58 / 4 1 1 1 7 / R 8 和階小子 L / 有得威😎

12 / 56 / 3 2 2 0 3 / R 1 盛勢東方 L / 巴剎爾
13 / 42 / 3 1 0 1 3 / R / 挪威的公爵
14 / 40 / 2 2 1 2 5 / R 6 琪麒穎 F / 松岡茉優
15 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

R7 赤兔寶駒

R7 劍斷浪

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 98 / 6 3 2 0 3 / R / 鄭恩地
2 / 86 / 6 1 2 1 3 / R / 真係簡單
3 / 74 / 4 3 2 0 5 / R / 情迷熱杏霜
4 / 72 / 5 2 0 4 3 / R / 煲仔飯
5 / 70 / 3 5 1 1 4 / R / 四連環
6 / 68 / 3 4 2 0 4 / R / 紅衣好醒神
7 / 66 / 3 3 3 3 2 / R / smartgame
8 / 66 / 3 3 3 1 4 / R / 二傳手馬達
9 / 62 / 4 1 2 2 5 / R 7 赤兔寶駒 / 女朋友係貓
10 / 58 / 4 1 1 3 5 / R / 鐵膽龍
11 / 58 / 4 1 1 1 7 / R 7 劍斷浪 / 有得威😎
12 / 56 / 3 2 2 0 3 / R / 巴剎爾
13 / 42 / 3 1 0 1 3 / R / 挪威的公爵
14 / 40 / 2 2 1 2 5 / R / 松岡茉優
15 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

r4 華麗再現

R10 馬功臣

r4 特奬

三場 百威特務

R9 新力威

R4 華麗再現

1場印印腳

R4 特獎

R1 魅力之子

R10財高八斗

R1 印印腳

時巳超

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 98 / 6 3 2 0 3 / R 4 特獎 / 鄭恩地
2 / 86 / 6 1 2 1 3 / R 10 馬功臣 / 真係簡單
3 / 74 / 4 3 2 0 5 / R 1 印印腳 / 情迷熱杏霜
4 / 72 / 5 2 0 4 3 / R 9 新力威 / 煲仔飯
5 / 70 / 3 5 1 1 4 / R 3 百威特務 / 四連環
6 / 68 / 3 4 2 0 4 / R / 紅衣好醒神
7 / 66 / 3 3 3 3 2 / R 4 特奬 / smartgame
8 / 66 / 3 3 3 1 4 / R 10 財高八斗 / 二傳手馬達
9 / 62 / 4 1 2 2 5 / R 7 赤兔寶駒 / 女朋友係貓
10 / 58 / 4 1 1 3 5 / R 4 華麗再現 / 鐵膽龍
11 / 58 / 4 1 1 1 7 / R 7 劍斷浪 / 有得威😎
12 / 56 / 3 2 2 0 3 / R 1 魅力之子 / 巴剎爾
13 / 42 / 3 1 0 1 3 / R / 挪威的公爵
14 / 40 / 2 2 1 2 5 / R 4 華麗再現 / 松岡茉優
15 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

R 1 印印腳 / 74 / 4 3 2 0 5 / 情迷熱杏霜 / 3
R 1 魅力之子 / 56 / 3 2 2 0 3 / 巴剎爾 / 12
R 3 百威特務 / 70 / 3 5 1 1 4 / 四連環 / 5
R 4 特奬 / 66 / 3 3 3 3 2 / smartgame / 7
R 4 特獎 / 98 / 6 3 2 0 3 / 鄭恩地 / 1
R 4 華麗再現 / 58 / 4 1 1 3 5 / 鐵膽龍 / 10
R 4 華麗再現 / 40 / 2 2 1 2 5 / 松岡茉優 / 14
R 7 劍斷浪 / 58 / 4 1 1 1 7 / 有得威😎 / 11
R 7 赤兔寶駒 / 62 / 4 1 2 2 5 / 女朋友係貓 / 9
R 9 新力威 / 72 / 5 2 0 4 3 / 煲仔飯 / 4
R 10 財高八斗 / 66 / 3 3 3 1 4 / 二傳手馬達 / 8
R 10 馬功臣 / 86 / 6 1 2 1 3 / 真係簡單 / 2
R / 68 / 3 4 2 0 4 / 紅衣好醒神 / 6
R / 42 / 3 1 0 1 3 / 挪威的公爵 / 13
R / 32 / 2 0 2 0 0 / 博(3cm) / 15
R / 12 / 1 0 0 0 1 / M.Reus / 16

R 場次 馬名 / 參賽者

R 1 印印腳 W / 情迷熱杏霜
R 1 魅力之子 L / 巴剎爾
R 3 百威特務 Q / 四連環
R 4 特奬 L / smartgame
R 4 特獎 L / 鄭恩地
R 4 華麗再現 Q / 鐵膽龍
R 4 華麗再現 Q / 松岡茉優
R 7 劍斷浪 L / 有得威😎
R 7 赤兔寶駒 L / 女朋友係貓
R 9 新力威 F / 煲仔飯
R 10 財高八斗 W / 二傳手馬達
R 10 馬功臣 F / 真係簡單
R / 紅衣好醒神
R / 挪威的公爵
R / 博(3cm)
R / M.Reus

15/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 98 / 6 3 2 0 4 / R 4 特獎 L / 鄭恩地
2 / 86 / 6 1 2 2 3 / R 10 馬功臣 F / 真係簡單
3 / 86 / 5 3 2 0 5 / R 1 印印腳 W / 情迷熱杏霜
4 / 78 / 4 3 3 1 4 / R 10 財高八斗 W / 二傳手馬達
5 / 76 / 3 6 1 1 4 / R 3 百威特務 Q / 四連環
6 / 72 / 5 2 0 5 3 / R 9 新力威 F / 煲仔飯
7 / 68 / 3 4 2 0 4 / R / 紅衣好醒神
8 / 66 / 3 3 3 3 3 / R 4 特奬 L / smartgame
9 / 64 / 4 2 1 3 5 / R 4 華麗再現 Q / 鐵膽龍
10 / 62 / 4 1 2 2 6 / R 7 赤兔寶駒 L / 女朋友係貓

11 / 58 / 4 1 1 1 8 / R 7 劍斷浪 L / 有得威😎

12 / 56 / 3 2 2 0 4 / R 1 魅力之子 L / 巴剎爾
13 / 46 / 2 3 1 2 5 / R 4 華麗再現 Q / 松岡茉優
14 / 42 / 3 1 0 1 3 / R / 挪威的公爵
15 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

最後200米

3 3 3 3 3 / smartgame

好勻稱

2017/07/16 煞科日將是馬膽王終極冠軍賽

定為當屆各季冠軍爭奪 當屆馬膽王中之王,
任揀4場, 每場一隻, 計分方法同馬膽王一樣.

第三季冠軍: 煲仔飯
第四季冠軍: smartgame
第五季冠軍: 未有結果

聽日 12:45 跑第一場

四場 超然

R4 超然

R1幸運大師

R1 爆騷

r1 幸運大師

r4超然

r9達羅素

-第一場開賽前半小時前截止貼馬 (例如 13:00 開跑第一場, 12:29:59 就係最後可接受貼馬時間)

點解今日要跑12：45

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 98 / 6 3 2 0 4 / R 1 幸運大師 / 鄭恩地
2 / 86 / 6 1 2 2 3 / R 1 爆騷 / 真係簡單
3 / 86 / 5 3 2 0 5 / R 1 幸運大師 / 情迷熱杏霜
4 / 78 / 4 3 3 1 4 / R 5 鞍歌 / 二傳手馬達
5 / 76 / 3 6 1 1 4 / R 4 超然 / 四連環
6 / 72 / 5 2 0 5 3 / R 1 幸運大師 / 煲仔飯
7 / 68 / 3 4 2 0 4 / R 4 超然 / 紅衣好醒神
8 / 66 / 3 3 3 3 3 / R 4 超然 / smartgame
9 / 64 / 4 2 1 3 5 / R 1 幸運大師 / 鐵膽龍
10 / 62 / 4 1 2 2 6 / R 1 幸運大師 / 女朋友係貓
11 / 58 / 4 1 1 1 8 / R / 有得威😎
12 / 56 / 3 2 2 0 4 / R 1 幸運大師 / 巴剎爾
13 / 46 / 2 3 1 2 5 / R / 松岡茉優
14 / 42 / 3 1 0 1 3 / R / 挪威的公爵
15 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

R 1 幸運大師 / 98 / 6 3 2 0 4 / 鄭恩地 / 1
R 1 幸運大師 / 86 / 5 3 2 0 5 / 情迷熱杏霜 / 3
R 1 幸運大師 / 72 / 5 2 0 5 3 / 煲仔飯 / 6
R 1 幸運大師 / 64 / 4 2 1 3 5 / 鐵膽龍 / 9
R 1 幸運大師 / 62 / 4 1 2 2 6 / 女朋友係貓 / 10
R 1 幸運大師 / 56 / 3 2 2 0 4 / 巴剎爾 / 12
R 1 爆騷 / 86 / 6 1 2 2 3 / 真係簡單 / 2
R 4 超然 / 76 / 3 6 1 1 4 / 四連環 / 5
R 4 超然 / 68 / 3 4 2 0 4 / 紅衣好醒神 / 7
R 4 超然 / 66 / 3 3 3 3 3 / smartgame / 8
R 5 鞍歌 / 78 / 4 3 3 1 4 / 二傳手馬達 / 4
R / 58 / 4 1 1 1 8 / 有得威😎 / 11
R / 46 / 2 3 1 2 5 / 松岡茉優 / 13
R / 42 / 3 1 0 1 3 / 挪威的公爵 / 14
R / 32 / 2 0 2 0 0 / 博(3cm) / 15
R / 12 / 1 0 0 0 1 / M.Reus / 16

R 場次 馬名 / 參賽者

R 1 幸運大師 L / 鄭恩地
R 1 幸運大師 L / 情迷熱杏霜
R 1 幸運大師 L / 煲仔飯
R 1 幸運大師 L / 鐵膽龍
R 1 幸運大師 L / 女朋友係貓
R 1 幸運大師 L / 巴剎爾
R 1 爆騷 W / 真係簡單
R 4 超然 Q / 四連環
R 4 超然 Q / 紅衣好醒神
R 4 超然 Q / smartgame
R 5 鞍歌 W / 二傳手馬達
R / 有得威😎
R / 松岡茉優
R / 挪威的公爵
R / 博(3cm)
R / M.Reus

16/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 98 / 7 1 2 2 3 / R 1 爆騷 W / 真係簡單
2 / 98 / 6 3 2 0 5 / R 1 幸運大師 L / 鄭恩地
3 / 90 / 5 3 3 1 4 / R 5 鞍歌 W / 二傳手馬達
4 / 86 / 5 3 2 0 6 / R 1 幸運大師 L / 情迷熱杏霜
5 / 82 / 3 7 1 1 4 / R 4 超然 Q / 四連環
6 / 74 / 3 5 2 0 4 / R 4 超然 Q / 紅衣好醒神
7 / 72 / 5 2 0 5 4 / R 1 幸運大師 L / 煲仔飯
8 / 72 / 3 4 3 3 3 / R 4 超然 Q / smartgame
9 / 64 / 4 2 1 3 6 / R 1 幸運大師 L / 鐵膽龍
10 / 62 / 4 1 2 2 7 / R 1 幸運大師 L / 女朋友係貓

11 / 58 / 4 1 1 1 8 / R / 有得威😎

12 / 56 / 3 2 2 0 5 / R 1 幸運大師 L / 巴剎爾
13 / 46 / 2 3 1 2 5 / R / 松岡茉優
14 / 42 / 3 1 0 1 3 / R / 挪威的公爵
15 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

下次最後決勝喇

下季洗唔洗再參加選拔賽

未諗

留到班既應該唔使, 不過應該要報到以確定佢地有興趣繼續玩.

爭冠
1 / 98 / 7 1 2 2 3 / 真係簡單
2 / 98 / 6 3 2 0 5 / 鄭恩地
3 / 90 / 5 3 3 1 4 / 二傳手馬達

爭護級
9 / 64 / 4 2 1 3 6 / 鐵膽龍
10 / 62 / 4 1 2 2 7 / 女朋友係貓

11 / 58 / 4 1 1 1 8 / 有得威😎
12 / 56 / 3 2 2 0 5 / 巴剎爾

-留到級既 如果下一季放棄參賽， 將會由當季排名最高者補上

- 第11名有可以參加下一季預選賽，爭取留級機會

R2 事必獲利

R1 創意寶
同米高一齊上岸

尾場 喜悅繽紛

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 98 / 7 1 2 2 3 / R / 真係簡單
2 / 98 / 6 3 2 0 5 / R / 鄭恩地
3 / 90 / 5 3 3 1 4 / R / 二傳手馬達
4 / 86 / 5 3 2 0 6 / R / 情迷熱杏霜
5 / 82 / 3 7 1 1 4 / R 8 喜悅繽紛 / 四連環
6 / 74 / 3 5 2 0 4 / R / 紅衣好醒神
7 / 72 / 5 2 0 5 4 / R / 煲仔飯
8 / 72 / 3 4 3 3 3 / R / smartgame
9 / 64 / 4 2 1 3 6 / R / 鐵膽龍
10 / 62 / 4 1 2 2 7 / R 2 事必獲利 / 女朋友係貓
11 / 58 / 4 1 1 1 8 / R 1 創意寶 / 有得威😎
12 / 56 / 3 2 2 0 5 / R / 巴剎爾
13 / 46 / 2 3 1 2 5 / R / 松岡茉優
14 / 42 / 3 1 0 1 3 / R / 挪威的公爵
15 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

r1海之濤

支持 R1 創意寶

r1 喜菜

R1 加州勇將

R3

勁勇威龍

R7 精算博奕

R2 金叻星

R5 運財童子

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 98 / 7 1 2 2 3 / R 2 金叻星 / 真係簡單
2 / 98 / 6 3 2 0 5 / R 7 精算博奕 / 鄭恩地
3 / 90 / 5 3 3 1 4 / R 5 運財童子 / 二傳手馬達
4 / 86 / 5 3 2 0 6 / R 1 海之濤 / 情迷熱杏霜
5 / 82 / 3 7 1 1 4 / R 8 喜悅繽紛 / 四連環
6 / 74 / 3 5 2 0 4 / R / 紅衣好醒神
7 / 72 / 5 2 0 5 4 / R 3 勁勇威龍 / 煲仔飯
8 / 72 / 3 4 3 3 3 / R 1 創意寶 / smartgame
9 / 64 / 4 2 1 3 6 / R 1 喜菜 / 鐵膽龍
10 / 62 / 4 1 2 2 7 / R 2 事必獲利 / 女朋友係貓
11 / 58 / 4 1 1 1 8 / R 1 創意寶 / 有得威😎
12 / 56 / 3 2 2 0 5 / R 1 加州勇將 / 巴剎爾
13 / 46 / 2 3 1 2 5 / R / 松岡茉優
14 / 42 / 3 1 0 1 3 / R / 挪威的公爵
15 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

R 1 創意寶 / 72 / 3 4 3 3 3 / smartgame / 8
R 1 創意寶 / 58 / 4 1 1 1 8 / 有得威😎 / 11
R 1 加州勇將 / 56 / 3 2 2 0 5 / 巴剎爾 / 12
R 1 喜菜 / 64 / 4 2 1 3 6 / 鐵膽龍 / 9
R 1 海之濤 / 86 / 5 3 2 0 6 / 情迷熱杏霜 / 4
R 2 事必獲利 / 62 / 4 1 2 2 7 / 女朋友係貓 / 10
R 2 金叻星 / 98 / 7 1 2 2 3 / 真係簡單 / 1
R 3 勁勇威龍 / 72 / 5 2 0 5 4 / 煲仔飯 / 7
R 5 運財童子 / 90 / 5 3 3 1 4 / 二傳手馬達 / 3
R 7 精算博奕 / 98 / 6 3 2 0 5 / 鄭恩地 / 2
R 8 喜悅繽紛 / 82 / 3 7 1 1 4 / 四連環 / 5
R / 74 / 3 5 2 0 4 / 紅衣好醒神 / 6
R / 46 / 2 3 1 2 5 / 松岡茉優 / 13
R / 42 / 3 1 0 1 3 / 挪威的公爵 / 14
R / 32 / 2 0 2 0 0 / 博(3cm) / 15
R / 12 / 1 0 0 0 1 / M.Reus / 16

爭冠
1 / 98 / 7 1 2 2 3 / R 2 金叻星 / 真係簡單
2 / 98 / 6 3 2 0 5 / R 7 精算博奕 / 鄭恩地
3 / 90 / 5 3 3 1 4 / R 5 運財童子 / 二傳手馬達

護級 (前10名)
9 / 64 / 4 2 1 3 6 / R 1 喜菜 / 鐵膽龍
10 / 62 / 4 1 2 2 7 / R 2 事必獲利 / 女朋友係貓
11 / 58 / 4 1 1 1 8 / R 1 創意寶 / 有得威😎
12 / 56 / 3 2 2 0 5 / R 1 加州勇將 / 巴剎爾

爭冠
1 / 98 / 7 1 2 2 3 / R 2 金叻星 / 真係簡單
2 / 98 / 6 3 2 0 5 / R 7 精算博奕 / 鄭恩地
3 / 90 / 5 3 3 1 4 / R 5 運財童子 / 二傳手馬達

金叻星第4, 三個都重有機會

護級 (前10名)
9 / 64 / 4 2 1 3 6 / R 1 喜菜 / 鐵膽龍
10 / 62 / 4 1 2 2 7 / R 2 事必獲利 / 女朋友係貓
11 / 58 / 4 1 1 1 8 / R 1 創意寶 / 有得威😎
12 / 56 / 3 2 2 0 5 / R 1 加州勇將 / 巴剎爾

結果 :

9 鐵膽龍
10 女朋友係貓
11 巴殺爾
12 有得威😎

就算 WIN 到都係排第11, 無分別

爭冠
1 / 98 / 7 1 2 2 3 / R 2 金叻星 / 真係簡單
2 / 98 / 6 3 2 0 5 / R 7 精算博奕 / 鄭恩地
3 / 90 / 5 3 3 1 4 / R 5 運財童子 / 二傳手馬達

金叻星第4, 三個都重有機會
運財童子第2,

精算博奕有頭3 就鄭恩地冠軍, 無頭3 就真係簡單冠軍

馬膽王中之王 係呢個POST 玩埋佢

各季冠軍請係呢度依時出馬
任揀4場, 每場一隻, 計分方法同馬膽王一樣.

R 場次 馬名 / 參賽者

R 1 創意寶 L / smartgame
R 1 創意寶 L / 有得威😎
R 1 加州勇將 Q / 巴剎爾
R 1 喜菜 P / 鐵膽龍
R 1 海之濤 L / 情迷熱杏霜
R 2 事必獲利 Q / 女朋友係貓
R 2 金叻星 F / 真係簡單
R 3 勁勇威龍 L / 煲仔飯
R 5 運財童子 Q / 二傳手馬達
R 7 精算博奕 L / 鄭恩地
R 8 喜悅繽紛 L / 四連環
R / 紅衣好醒神
R / 松岡茉優
R / 挪威的公爵
R / 博(3cm)
R / M.Reus

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 98 / 7 1 2 3 3 / R 2 金叻星 F / 真係簡單
2 / 98 / 6 3 2 0 6 / R 7 精算博奕 L / 鄭恩地
3 / 96 / 5 4 3 1 4 / R 5 運財童子 Q / 二傳手馬達
4 / 86 / 5 3 2 0 6 / R 1 海之濤 L / 情迷熱杏霜
5 / 82 / 3 7 1 1 5 / R 8 喜悅繽紛 L / 四連環
6 / 74 / 3 5 2 0 4 / R / 紅衣好醒神
7 / 72 / 5 2 0 5 5 / R 3 勁勇威龍 L / 煲仔飯
8 / 72 / 3 4 3 3 4 / R 1 創意寶 L / smartgame
9 / 68 / 4 2 2 3 6 / R 1 喜菜 P / 鐵膽龍
10 / 68 / 4 2 2 2 7 / R 2 事必獲利 Q / 女朋友係貓

11 / 62 / 3 3 2 0 5 / R 1 加州勇將 Q / 巴剎爾

12 / 58 / 4 1 1 1 9 / R 1 創意寶 L / 有得威😎
13 / 46 / 2 3 1 2 5 / R / 松岡茉優
14 / 42 / 3 1 0 1 3 / R / 挪威的公爵
15 / 32 / 2 0 2 0 0 / R / 博(3cm)
16 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / M.Reus

第三季冠軍: 煲仔飯
第四季冠軍: smartgame
第五季冠軍: 真係簡單

恩地好似最少2季亞軍，印象中好似三季都前3，水準超穩定

牙拉
做唔到大外一氣tim

兩次都爭D

第一次玩跑個緊梗4

2016-17 第五季

冠軍 : 真係簡單
亞軍 : 鄭恩地
季軍 : 二傳手馬達
殿軍 : 情迷熱杏霜

段速 (起步點1700米) / 分段 / 總數 / 領頭
第一段 (1200米) / 36 / 36 / 煲仔飯
第二段 (800米) / 26 / 62 / 鄭恩地
第三段 (400米) / 24 / 86 / 真係簡單
末段 (終點) / 12 / 98 / 真係簡單

排名 / 參賽者 / 近績表現(左至右===>)

1 / 真係簡單 / W LPPW -WFW WWQL LFWF
2 / 鄭恩地 / W LPPW LWWQ QWQL WLLL
3 / 二傳手馬達 / P LPQL FWPW QWQL LWWQ
4 / 情迷熱杏霜 / L QPLQ WWWL QWPL LWLL
5 / 四連環 / L LPQQ WWLQ QWFL QQQL
6 / 紅衣好醒神 / L W-PP LQWQ QWQL L-Q-
7 / 煲仔飯 / W FWWL FWLQ FWFQ LFLL
8 / smartgame / L WPQP FWLQ QWPF FLQL
9 / 鐵膽龍 / W QPLL LWLL FWWF FQLP
10 / 女朋友係貓 / P WLPF LWFQ LWLL WLLQ
11 / 巴剎爾 / - WPP- QWL- LWQ- LLLQ
12 / 有得威😎 / W LPLF LWLW LWQL LL-L
13 / 松岡茉優 / - WFQ- LWLL PLQL FQ- -
14 / 挪威的公爵 / W L-W- FWLQ -L- - | - - - -
15 / 博(3cm) / W WPP- | - - - - | - - - - | - - - -
16 / M.Reus / W L- - - | - - - - | - - - - | - - - -

走位

原來最尾三連L，抵輸

名次 / 2016-17 第五季 / 2016-17 第四季 / 2016-17 第三季
冠軍 : / 真係簡單 / smartgame / 煲仔飯
亞軍 : / 鄭恩地 / 煲仔飯 / 鄭恩地
季軍 : / 二傳手馬達 / 四連環 / 真名
殿軍 : / 情迷熱杏霜 / 鄭恩地 / 讓風箏飛.

有得威 真情成隻企係到

巴剎爾 好有規率逢跑3次抖一次

冠軍 : / 真係簡單 / smartgame / 煲仔飯

爭奪 馬膽王中王

馬膽王中之王 係呢個POST 玩埋佢

各季冠軍請係呢度依時出馬 (第一場開跑時間 12:30)
任揀4場, 每場一隻, 計分方法同馬膽王一樣.

唔揀牙拉就挽唔到

in牙拉 i trust

好難揀

r3 仁仁友褔
r5 蒜頭爺爺
r6 勝利專家
r11 龍船

R3 常豐裕
R5 蒜頭爺爺
R8 喜旺寶
R9 世界紀錄

R6 勝利專家
R8 喜旺寶
R10 快利
R11 龍船

積分 / 餘下坐騎 | 競逐者 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

0 / 4 | 真係簡單 | R3 常豐裕 | R5 蒜頭爺爺 | R8 喜旺寶 | R9 世界紀錄
0 / 4 | smartgame | R3 仁仁友褔 | R5 蒜頭爺爺 | R6 勝利專家 | R11 龍船
0 / 4 | 煲仔飯 | R6 勝利專家 | R8 喜旺寶 | R10 快利 | R11 龍船

透出了

積分 / 餘下坐騎 | 競逐者 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

12 / 3 | smartgame | R3 仁仁友褔-W | R5 蒜頭爺爺 | R6 勝利專家 | R11 龍船
4 / 3 | 真係簡單 | R3 常豐裕-P | R5 蒜頭爺爺 | R8 喜旺寶 | R9 世界紀錄
0 / 4 | 煲仔飯 | R6 勝利專家 | R8 喜旺寶 | R10 快利 | R11 龍船

積分 / 競逐者 / 餘下坐騎 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

12 / smartgame / 2 / R3 仁仁友褔-W | R5 蒜頭爺爺-L | R6 勝利專家 | R11 龍船
4 / 真係簡單 / 2 / R3 常豐裕-P | R5 蒜頭爺爺-L | R8 喜旺寶 | R9 世界紀錄
0 / 煲仔飯 / 4 / R6 勝利專家 | R8 喜旺寶 | R10 快利 | R11 龍船

積分 / 競逐者 / 餘下坐騎 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

16 / smartgame / 1 / R3 仁仁友褔-W | R5 蒜頭爺爺-L | R6 勝利專家-P | R11 龍船
4 / 真係簡單 / 2 / R3 常豐裕-P | R5 蒜頭爺爺-L | R8 喜旺寶 | R9 世界紀錄
4 / 煲仔飯 / 3 / R6 勝利專家-P | R8 喜旺寶 | R10 快利 | R11 龍船

積分 / 競逐者 / 餘下坐騎 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

16 / smartgame / 1 / R3 仁仁友褔-W | R5 蒜頭爺爺-L | R6 勝利專家-P | R11 龍船
10 / 真係簡單 / 1 / R3 常豐裕-P | R5 蒜頭爺爺-L | R8 喜旺寶-Q | R9 世界紀錄
10 / 煲仔飯 / 2 / R6 勝利專家-P | R8 喜旺寶-Q | R10 快利 | R11 龍船

快利冇w豬了

積分 / 競逐者 / 餘下坐騎 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

16 / smartgame / 1 / R3 仁仁友褔-W | R5 蒜頭爺爺-L | R6 勝利專家-P | R11 龍船
10 / 真係簡單 / 0 / R3 常豐裕-P | R5 蒜頭爺爺-L | R8 喜旺寶-Q | R9 世界紀錄-L
10 / 煲仔飯 / 2 / R6 勝利專家-P | R8 喜旺寶-Q | R10 快利 | R11 龍船

積分 / 競逐者 / 餘下坐騎 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

16 / smartgame / 1 / R3 仁仁友褔-W | R5 蒜頭爺爺-L | R6 勝利專家-P | R11 龍船
10 / 真係簡單 / 0 / R3 常豐裕-P | R5 蒜頭爺爺-L | R8 喜旺寶-Q | R9 世界紀錄-L
10 / 煲仔飯 / 1 / R6 勝利專家-P | R8 喜旺寶-Q | R10 快利-L | R11 龍船